[KPOP] 2018 KPOP討論區 （13）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

lm

留名

LM

Lm

Taboo from The Black Eyed Peas confirmed CL will feature in the group’s next album

Cr: genri272_bep

南韓女星具荷拉與男友互毆事件越演越烈，她13日遭控對美髮師男友施暴，事後卻人間消失，直到14日才透過經紀公司表示「被打到住院」。沒想到，15日再度有反轉，美髮師男友首度對外回應此事，韓媒找到他本人，進行長達6小時的採訪，他親口表示「不是雙方互毆，我沒打過女人」，媒體公開他臉上的傷照，宛如毀容般，眉毛、眼睛全是血紅抓痕，令人看了怵目驚心。

▲A男的臉遭具荷拉刮傷幾乎毀容。

我覺得佢醉左夜媽媽入人地間房都唔係好人黎架啦 不過真係唔好得罪女人

▲具荷拉男友首度現身接受專訪。

▲具荷拉男友（左一）7月以嘉賓身份出演美妝節目，才與具荷拉認識。（圖／翻攝自JTBC4）

美髮師A男有著將近180公分的身高，首度現身接受韓媒《朝鮮日報》的專訪，「因為個性差異，我想要提出分手，但絕對不是雙方暴力（施暴）。」他表示，是為了自己與具荷拉著想才報警，沒想到事件鬧得這麼大。

根據A男的訪談內容，他7月以嘉賓身份出演美妝節目，當時具荷拉是主持群之一，女方主動私訊聯絡，他原本還抱著懷疑的態度「真的是具荷拉本人嗎」，但後來證實該帳號就是具荷拉的，女方展開追求攻勢兩人便開始交往。

對於具荷拉指控「A男喝醉擅自按密碼闖入家裡」，他解釋兩人是同居狀態，但房子裡還有一位具荷拉高中後輩，玄關密碼則是他與女友相遇的日子以及其他數字，他擁有的車輛還登記在該棟別墅裡。他表示具荷拉有時會情緒太激動，已數度提出分手，但也常為此爭吵。

事發當天，他從早上10點到晚上7點都在上班，下班前傳了一封訊息給具荷拉「分手吧」，他與朋友約好要回家裡搬行李，約凌晨12點左右回到家中，友人因搬運行李在1樓等著，他邊在更衣間整理行李，具荷拉卻開始與他發生口頭爭執，接著，女方情緒逐漸不穩、動手抓他，他無奈地向記者表示：「我不可能打她...她是藝人耶。」

對於具荷拉指控「A男喝醉擅自按密碼闖入家裡」，他解釋兩人是同居狀態，但房子裡還有一位具荷拉高中後輩，玄關密碼則是他與女友相遇的日子以及其他數字，他擁有的車輛還登記在該棟別墅裡。他表示具荷拉有時會情緒太激動，已數度提出分手，但也常為此爭吵。

事發當天，他從早上10點到晚上7點都在上班，下班前傳了一封訊息給具荷拉「分手吧」，他與朋友約好要回家裡搬行李，約凌晨12點左右回到家中，友人因搬運行李在1樓等著，他邊在更衣間整理行李，具荷拉卻開始與他發生口頭爭執，接著，女方情緒逐漸不穩、動手抓他，他無奈地向記者表示：「我不可能打她...她是藝人耶。」

好長PO埋

咁就要睇埋女方有冇傷喇 冇就花生都慳返

具荷拉指稱被打到瘀青住院治療，A男強調：「我出生以來從沒對女人動拳頭，如果說具荷拉身上有瘀青，那應該是我為了讓她鎮定下來，抓著她才導致的瘀青。」韓媒公開A男臉上遭刮傷的照片，他的臉上多處血紅抓痕，傷痕長達3到5公分。

A男坦言這次暴力事件讓他很受傷，「雖然具荷拉是藝人（形象受損嚴重），但我也是，臉變成這樣也不能工作。」事發後，有記者到美髮店找上門，老闆也只能無奈表示「你暫時休息吧」。最後，他透過報導向具荷拉表示：「如果先提分手是罪的話，那我是罪人。」 希望事件盡快落幕。

望到akmu細妹就心酸
傳說中阿哥當兵之前寫果幾十首歌呢

10年前睇佢上節目已經feel到佢係西女人

菊花: 我眼中只有ikon

邊個郁手先呢d真係口同鼻拗

最近阿妹比泡菜網民話佢對住柳柄宰冇禮貌

以韓男普遍都有嘅暴力傾向黎講，條仔都算好好

佢同龍俊亨分手個刻已經覺得佢係西女人

本來醉醉地 然後比荷拉打醒左

Big Hit Entertainment announces they will not release BTS's track "Bird" which was written by AKB48's Yasushi Akimoto

They will instead include a remix version of "IDOL"

The Japanese single album will be released November 7

渣ga

少時音源差宣美勁多點拎1位

咁都係最多拎人歌1位 何來橫掃1位呢

睡衣朋友同秘密姐姐有咩分別

女solo sns同銷量真係冇得比
明明音源差咁遠都係比唔過女團

宣美頂多音源好，但少時sns同銷量都係女帝級數
少時下星期應該拎到一位

宣美級數 vs 女帝級數
youtube
~400萬 :~1100萬
銷量
~1300 :~9000
音源未知 但係睇落總分應該差唔多

BLACKPINK在韓國的「真實人氣」竟是？演唱會票房大公開

銷量冇優勢 銷量一向一個星期咁計
男團面前仲講咩銷量優勢
更何況 今次賣得三四萬
下星期已經唔係首週 高得去邊

同埋計返音源分 都係宣美佔優勢多好多
今日人歌宣美拎爆5500分 少時得2869
少時呢個分已經係首週 次週音源已跌 冇咩優勢可言
少時應該都係最多sns拎爆3500分

呢句笑出聲

sns同投票應該輸好多
雖然唔知點解今星期少時投票得0分

我諗真係冇人投咪0分
人歌投票用melon aztalk投

世界知名bp 除咗韓國

為咩谷到咁大呢

真世界知明
就大把海外飯搶飛喇

海外飯都係東南亞多
去泰國開分分鐘都坐得滿d

都淨無可以坐得滿d

具荷拉接受DISPATCH採訪，反駁前男友髮型師C某的‘具荷拉施暴’言論。

C某此前表示，具荷拉因不願分手而單方面向他施暴，自己從來沒有毆打女性，具身上的傷是他在阻止其施暴過程中造成的。

但具荷拉表示，C某平時溫柔，可只要有異性與自己聯繫，C某就會變得可怕。 10日，具和經紀人以及A某(娛樂相關人士)一起吃午飯，但沒有告訴C。 C與經紀人通話得知當天具與A吃飯，覺得被具欺騙。室友(後輩B)表示，事發13日凌晨，C某酒後打開具荷拉家大門，當時具睡在室友房間，B透露“C當時進到我的房間，我在裝睡，C用腳踢姐姐並說'你這時候還睡得著嗎'”。

之後具與C發生口角，轉而變成身體衝突，具荷拉表示“C破口大罵。我也推了他，C抓住我的頭髮扯，把我推向白板，還扔來空氣淨化器，我也抓了他。打得很厲害，身上都是淤青”。

室友B聽到C離開後，進入具的房間，她看到白板掉落，門破掉，空氣淨化器破碎，具披頭散發，胳膊和腿淤青，說下巴也痛。

C離開時說“我要了斷你的演藝生涯”，說自己沒什麼可失去的，還說要向DISPATCH爆料。因此具想要阻止，再次向C聯繫，表示見面再說。

(實際推測為C的人在凌晨發來了爆料郵件<具荷拉爆料，請聯繫，晚了就爆料給別家，不會讓你們失望>，並留下電話號碼。DISPATCH回撥電話卻無法接通)。

具荷拉方面表示，當時見面的A某是演藝圈資深人士，見面談的是畫報拍攝事宜。 B透露“他總是疑心工作上的(男性)相關人士，檢查'是誰啊''跟什麼呢'，喝醉之後胡言亂語，嘴裡說出讓人難堪的髒話，姐姐因為厭煩所以沒和他說實話，引發了惡循環，姐姐當天給他寫信'到此為止吧'，C卻在衛生間把它燒掉了”。 DISPATCH也看到了C發給B的辱罵具荷拉的髒話<去男娼XX家吧沒關係><去見XX一樣的人吧，愛去不去>等內容。

具荷拉表示“因為這種事接受采訪真的很羞憤，但要講清實時，即使不能再活動，也要講明是非”。

具荷拉將與警察見面，並出具醫院的診斷書。

圖入邊睇
你地繼續信個男人啦

韓國d男人都好信 父權社會
女團真係原罪

幫你po埋出嚟，條仔仲話只係為咗幫荷拉鎮定，先捉住佢搞到有傷，大佬捉一捉就咁嚴重睇嚟你唔好做造型師去打mma啦

泡仔真係cls

原來仲打到子宮出血 好恐怖

TWICE《TT》MV點擊破4億 韓國女團首例

韓國人氣女團TWICE，今日又再次創下K-POP女團新紀錄。一度於亞洲掀起模仿熱潮的人氣歌曲《TT》，於YouTube的官方MV觀看次數於今（17）日午間突破4億點擊。該作也是韓國女團首支突破4億點擊的作品。

《TT》的MV於此前已經多次創下韓國女團的MV點擊記錄。該曲不僅是韓國女團的作品中，第一支突破2億點擊的MV，也是「第一支達成3億點擊的韓國女團MV」。該曲MV於今天中午時分，以費時1年10個月24天的成績突破4億點擊，創下「第一支達成4億點擊的韓國女團MV」的紀錄。

此成績目前僅次於韓國人氣男團防彈少年團以《DNA》所創下的「8個月22天達成4億點擊」的成績。TWICE的《TT》本次創下的紀錄，是K-POP歌手中位居亞軍、韓國女團中名列第一的好成績。

此外，TWICE於去年10月30日發表的首張正規專輯《Twicetagram》主打歌《Likey》，官方MV在繼去年12月3日及今年3月8日分別突破一億點擊和兩億點擊後，觀看次數又於本月16日12點10分衝破3億大關。

目前TWICE自出道起推出的所有MV，共9作都已突破億萬點擊。TWICE目前已擁有突破4億點擊的《TT》、突破3億點擊的《LIKEY》，以及《CHEER UP》《Like OOH-AHH》《KNOCK KNOCK》《Heart Shaker》四支突破2億點擊的MV，和《SIGNAL》及今年發行的《What Is Love?》和《Dance the Night Away》三支突破1億瀏覽的作品。

另外，TWICE本日將於日本連播10小時的直播音樂節目「Music Station ULTRA FES 2018」中，演唱於日本掀起模仿熱潮的《TT》日文版，以及她們的第二張日文單曲《Candy Pop》共兩首歌曲。

個男方都幾夠疆話自己冇打人wo 一驗傷就知啦

就算個女方有幾衰,男人都唔應該出手打啦...仲要打到咁傷..

公海見到話男方仲話等女方道歉添 好老實 暫時就羅生門 但女方屋企有人證呢個係關鍵 但到時候睇下個官係男定女啦

好難聽
jackson part喺哂開頭，而且少到仆街。。得幾秒。。。
睇嚟作曲個隊長幾憎jackson

可能係方便以後jackson因事未能出席時可以叫第二個補返個位

Jackson都唔志在啦
要返中國ai ai ai ai搵真銀

比人打到子宮出血
男既就得塊面受傷
咁都仲有人可以怪荷拉

今次好似唔係隊長作㗎

都係好難聽

Jyp除左day 6
成間公司d唱作歌手自作曲都好難聽

上至jyp自己
下至stray kids

佢地對上首LOOK好聽過今次依首100倍
頭先聽完已經無晒印象
連歌名都唔記得
好失望

泫雅無新消息？
Cube班理事仲未開完會？

點解割柒既主打大部分都咁難聽

真係講唔出邊首係好聽

以前首fly同just right幾好聽
jyp男團揀歌、style唔太掂

割7以前啲歌好聽過近期嘅好多

If you do 最好啦一定

Block B Zico's contract with Seven Seasons will reportedly end in November

According to the article, he will not do Block B activities after the contract ends, will move on solo

He has many lovecalls from agencies/crews
Seven Seasons will not comment

IU will reportedly make her comeback in October with a new album

Comeback date not decided but it will likely coordinate with her 10th anniversary concert, possibly early October

block b 無左zico

got7啲歌風格好撚怪 好中性

仆街 原來係MV問題

唔睇Mv認真聽一次 其實唔錯(但唔會聽第二次 )

@韓國me2day
【日刊體育獨家】[ZICO合約將要到期,表示不再續約] 最近多數歌謠界相關人士表示:ZICO與現所屬社的合約將在11月正式到期,在合約結束前的三個月就已經在與其他公司接洽,目前也正準備獨立活動.對此,ZICO方面表示:"不再繼續參與BlockB的活動了."身邊的相關人士也表示預計會進行單獨活動.對於目前正在進行的個人活動,相關人士表示:"9月按照所屬社安排的行程活動,但之後的一些行程及年末的相關活動都是他本人親自安排的.

對此,所屬社回應表示:"對於合約還在討論中,無法告知更多的內容,到11月為止可能還會追加個人巡演的城市,目前仍在調整行程中".

【體育東亞獨家】[IU將於10月回歸,加入10月歌謠大戰] 根據體育東亞的採訪結果,IU將在10月發表新專輯,雖然具體時間未定,但預計將以十週年演唱會為起點調整具體日程.10月發表的新專輯也將會讓十週年的演唱會變得更有意義.期待IU

幾好聽

仲有中/英 幾個國家語言 (正)

HoonyWorld公告
作為Forever 2228的法律顧問現就有關台灣演出取消事宜的種種謠言做如下澄清：

1. 我們在2018年9月4日向江南警察局就散布虛假信息，名譽損害以及欺詐等罪行起訴了台方，並在2018年9月9日接受了對原告方的調查。負責案件的警員立即要求被告出面接受調查，但他們沒有正當原因卻一直拖延時間不接受調查。

2. 開始出售演唱會門票的時候，台方定的價格遠遠高於與Forever2228事先洽談的價格範圍，也擅自將應援燈以及手幅包括在了票的價款中，就此他們有向我方道過歉。另外，也為了配合價格，強行使藝人進行本沒有在合同中約定的福利。所有周邊已經製作完畢並且多次向台方表示過送貨的意願，但他們一拖再拖，一直沒有收取製作的周邊。 （從截屏可看出事先商定的是3700 / 2700 / 1700，但後面變成了5900 / 4900…）

3. 我們一直努力與台方取得聯繫，盡力解決問題，但台方一直採取不合作的態度。我們有要求需要瞭解航班信息以及演出系統等相關內容，他們在電話上答應會提供但一直沒有給確切的答復。我們無法繼續等下去，還聯繫過舞台總監以及演出總監甚至願意自費推進這場演出的準備。從2018年6月中旬簽訂合同以來的超過兩個月的期間我們一直在咨詢有關音響系統以及舞台的事項。然而Woori一直重復回答與此無關的話，並一直未能提供確切信息。之後台方開始回避我們。在快臨近演出的8月，我們只有兩次與他們成功取得聯繫。

4. 2018年8月19日，Forever 2228, 藝人與對方開了個會，明確表達了繼續推進演出的意願。對方也就演出的可行性給出了一個積極的回復，並答應會整理一下當前情況然後給出最後答復。然而對方一直未提供答復並且聯繫不上。2018年8月28日我們收到對方律師的通知，告知我們演出無法進行並要求我們賠償他們的損失。在我們一直積極討論演出細節的7月份他們已經請好了律師並開始準備走法律程序。在收到該通知之後，我們在第二天，即2018年8月29日20:30左右與對方以及對方的律師就為討論之後事項見了面。然而出乎我們的預料，對方就不能進行演出為大前提，要求我們賠償損失。在那當天我們還是抱著推進演出的意願，因此我們想方設法與他們確認是否真的無望拿到簽證，而我們得到的回復僅僅是」太晚了」。 不太能夠接受這樣結果的藝人不顧自己的損失提出能否將演出延期，而不取消。他提到」明年年初還沒定好活動計劃，可否將演出延期到那個時候進行，我都願意無報酬演出，所以這次就不要取消，跟粉絲說一下演出被延期了吧」。然而他提出的第二方案也被對方否決了，並且對方一味要求賠償損失。在當天超過8個小時的溝通中，我們試圖聯繫台方主負責人但他們的律師一直拒絕我們的要求。當時除損失賠償之外他們還要求我們作出如下內容的公告：」我們抱歉台灣的演出因Forever2228的過錯而被取消」。他們提到提出該要求的理由是他們要出有關他們下一個活動的公告。我們沒有做錯事情，因而不能按他們的要求做。結果對方像是大發善心似的，提議我們賠償一億元韓元（約合六十萬人民幣）以低調處理這些事件。

5. 就被拒簽的事項，基於他們提供的郵件，主辦方向台灣勞動雇傭部提供的是Woori Entertainment與第三方公司I love work的合同，而不是Woori Entertainment與Forever2228的合同。擁有藝人出演權的Forever2228的合同未被提交到台灣當局，台灣當局要求了補充文件（如權利委託書及邀請函），這是直接導致簽證被拒簽的原因，未向台灣當局提交正確的合同很明顯是Woori Entertainment的過錯。即使是如此，我們還是願意協助台方準備權利委託書。如截屏所含郵件中最後一句所示，我們要求過他們提供中文的權利委託書模版，這樣我們會相應準備，蓋章併發回給他們。儘管有我們這樣的努力，台方沒有給我們提供模版，也因此導致了被拒簽的情況。

6. 就陰陽合同，台方有提過這方面的要求。我們沒有要求過陰陽合同，也沒有簽訂陰陽合同。從下面截屏的郵件中可以看到收件人是Hoony World 而發件人是台方（郵件當中可以看到發件人提出是否存在簽訂陰陽合同的可能性，並尋求收件人就此事項的意見）。另外如下面的截圖所示，Forever2228是由其正規的法人代表簽訂了合同。有謠言說存在由Forever2228的另一位法人代表B或在HW並不持有正規職位的A簽署的陰陽合同。這些謠言均不屬實。另外，台方聲稱已支付完畢合同金額，但該聲稱並不屬實，台方從未全額支付完畢合同金額。

7. Forever2228從未率先通知解約。2018年8月15日Forever2228因諸多事項並未按合同規定內容進行，由此催促過過台方在一定時期之內完成其應履約事項。我們並沒有通知解約。我們附上8月20日由HW發送的郵件。

通過上面所列一系列事件可以看出，明明是因對方的過錯導致了演出的取消，但他們反而放出懷有惡意的報道，聲稱是因為HW的過錯導致了演出的取消。也正因為如此，HW包括日本在內的一些海外活動計劃受到了影響，也蒙受了嚴重損失。
就這些損失我們也會堅決應對，包括尋求所有可能的法律上的應對措施。

翻譯來源：HoonyCafe姜成勋蜜糖罐

前幾天所屬CUBE娛樂以「雙方信賴關係無法恢復」宣布開除2人，卻在7小時後逆轉，改口稱「下周開董事會作出最終決定」。

在退社消息曝光後，CUBE娛樂股價下跌幅度超過10%，市值蒸發近85億韓元，整起事件卻在事隔不到幾小時出現逆轉，老闆申大男也改口澄清，強調一切都還在討論階段。不過，16日，泫雅的造型師卻在IG限時動態PO出一張AOMG娛樂公司的名片，並寫下「好好做吧」，疑似透露是新工作的下一步。

據悉，AOMG公司正是2PM前成員朴載範成立的嘻哈廠牌，二人同樣出身JYP娛樂，朴載範是從2PM退出，泫雅是從Wonder Girls退出，這段微妙的聯繫也引起了粉絲熱議，同時也有網友好奇不知泫雅男友金曉鐘會否一起簽約該公司。

造型師的一張照片也立馬引起外界關注，有網友猜測泫雅可能已經找到新東家，有網友緩頰該位造型師並非泫雅專用，就算是造型師下一步將與AOMG合作也不代表泫雅也是，但對於找到新東家的消息，泫雅、AOMG、Cube三方皆未回應。

另外，泫雅與E'Dawn打臉公司CUBE擅自認愛，惹火公司，根據韓國媒體報導，「開除2人」是由藝人經紀部門做出的決定，並未通過董事會同意，由於CUBE是上市公司，必須尊重股東、董事們的意見，下周的董事會很可能要經紀部門找回泫雅。

隻手

邊位?

打男友果個

個MV好似D大學生搞gag MV咁 唔想俾錢CB不如唔好CB啦

俾男友打嗰位

條仆街男友重要理直氣壯第一時間仆出嚟搵記者唱佢...人渣到爆

idol room咁既setting

Momoland bboom bboom嘅感覺喎個mv

Red velvet團綜 Irene 件衫

冇波
雖然好憎yeri 但明顯成隊得佢有波
其實頂多得b

Yeri 咁大隻
有波唔出奇

閣下對ABCD好有研究

少女時代Sunny將從目前正在主持的《Videostar》下車。相關人士透露因Sunny膝蓋不太好，需要進行治療，在和節目組商議後最終決定離開，製作組雖然覺得惋惜，但畢竟健康是第一位的，最終同意Sunny離開該節目，預計Sunny最後錄製的一期節目將於10月中旬播出。目前接替的主持人選尚未確定，短時間內將以特邀主持的形式進行。

轉自 鳳凰天使TSKS

TWICE Momo平井桃.請夏出擊<Dancing High>,擔任特別評委

據製作組透露,TWICE成員Momo平井桃發揮了意外的分析力,以非常具體的評審,向10多歲舞蹈家們的舞台表演送去了支持和喜愛. performance Queen 金請夏看著10多歲青少年們的對決舞台說:"我成為粉絲了,舞蹈非常帥氣",溫暖人心的評語讓現場氣氛變得很溫馨.<Dancing High>方面表示"為了公平的評價團隊表演舞台,特邀了特別評委,希望大家多關注以各自對舞蹈的哲學和熱情與10多歲舞蹈演員進行特別交流的她們."< DancingHigh>在當地時間每週五晚11時10分播出.

轉自 韓國me2day

f(x)成員Amber將發布全新自作曲,21日公開

當地時間21日0時, f(x)成員劉逸雲 ( AMBER )將通過各大音源網站公開全新單曲< WHITE NOISE + LOST AT SEA>,本次單曲由<WHITE NOISE>和<LOST AT SEA>兩首Amber親自作詞作曲的歌曲組成,且歌詞都為英文.

主打曲<WHITE NOISE>是一首融合了夢幻伴奏和溫柔旋律的電子流行樂,歌詞中包含了尋找真正的"家"意思的內容.這首歌能夠慰勞處於困境的人們,是一首充滿希望的歌曲.而另一首收錄曲<Lost At Sea>則是一首充滿了華麗感和中毒性的DeepHouse風格歌曲.歌詞中包含了對戀人復雜而混亂的感覺,如同在海上迷路般.

轉自 韓國me2day

姜成勳個人粉絲俱樂部 HoonyWorld 冒用 YG 名義與台灣主辦接洽粉絲見面會，YG 將不排除以「偽造文書」罪名提告。

姜成勳原定於9月來台舉辦的粉絲見面會在上個月底突然宣布取消，此次見面會並非姜成勳經紀公司 YG Ent. 舉辦，是由姜成勳與 HoonyWorld 私下和台灣主辦接洽的，但 HoonyWorld 當時與台灣主辦 WOORI 娛樂透過 Mail 聯絡時，卻是用「YG Ent.」的名義與台灣主辦接洽，疑似偽造文書，據悉，YG 的法務部門目前正在了解狀況，將考慮提出告訴。

韓國媒體今天 (18日) 挖出 HoonyWorld 寄給 WOORI 娛樂 (台灣主辦) 的信件，信件上開頭先是寫著「你好，這裡是 HoonyWorld，以下是我們和 YG 討論過後的結果，在此轉達 YG 方面的要求。」，隨後寫下：「你好，這裡是 YG Entertainment。」，便以 YG的名義寫下見面會的相關事宜，但事件爆出後，YG 發表官方聲明表示此次見面會是姜成勳私下接洽，公司事先完全不知情，HoonyWorld 當初顯然是盜用 YG 的名義在與台灣公司進行接洽，據悉，YG 法務部得知消息後，將深入了解 HoonyWorld 是否冒用 YG 的官方立場，不排除提出「偽造文書」的告訴。

此外，姜成勳另一個粉絲俱樂部「姜成勳 SUPPORT」也同樣惹出爭議，被粉絲質疑「挪用募款」。

姜成勳6月5日在韓國舉辦《The Gentle》個人演唱會，當時「姜成勳 SUPPORT」以「為姜成勳應援」的名義發起粉絲募款，計畫要募集韓幣2,000萬 (約新台幣62萬元) 買下首爾市300台的計程車廣告，預計行駛一個月，為姜成勳的個人演唱會造勢，此次募款了2,396萬，公開的明細上顯示其中2,000萬支出做為計程車廣告費，但是，有大半的粉絲表示，只有在演唱會當天，在場外看到約10輛貼著姜成勳應援海報的計程車，此外從未見過任何一台貼著姜成勳廣告的計程車在首爾市內行駛過。

若是要在計程車張貼廣告，是需要有「首爾市計程車廣告批准」的，但在首爾情報官方網站卻也不見任何姜成勳粉絲俱樂部的明細，讓粉絲不禁懷疑「錢到底去了哪裡？」，記者致電計程車G公司，相關人員表示：「當時有稱是姜成勳粉絲俱樂部的人說要買廣告，但買的不是在行駛中的計程車廣告，而是以在演唱會現場附近放置約10台計程車的方式進行，我們沒有簽正式的合約，也沒有收到2,000萬，那10台計程車也在活動結束後就把海報拆下來了，之後沒有進行簽約，也沒有讓任何未經過計程車廣告批准的車輛在路上行駛。
」

另外，HoonyWorld 11日曾發表聲明表示：「對水晶男孩的成員以及粉絲們造成困擾非常抱歉，將會仔細確認引起紛爭的部分，努力盡快解除誤會。」，姜成勳 SUPPORT 方面則未發表相關聲明。

在拍攝綜藝中的申世景和尹普美驚訝的發現在宿舍中有偷拍攝影機。

製作方表示:申世景和尹普美15日在宿舍中發現偽裝成行動電源的攝影機。

該攝影機是由外包公司的其中一名員工所設置。

該裝置在裝設後立刻就被申世景發現。首先當事人已確認過沒有任何有問題的內容。

製作單位與所屬社已沒收該物品並返國。設置裝備的人員也自願接受警方調查。

製作單位與所屬社都希望此事能夠詳盡的調查，並讓設置攝影機的人員受到應有的懲罰。

並表示:根據警方的調查，已經確認沒有會成為問題的內容。也確定影片沒有外流，希望大家避免不實的臆測。

Tiffany mv trailer

【instiz】YG將推出繼blackpink 之後的新女團,於今年年末通過選秀節目的形式選拔出道成員.

最新回應: YG娛樂相關人士發表官方立場：這只是眾多個構想節目之一，現在還沒有要公開的內容”。

算9數啦

[MV] 우주소녀 (WJSN) - 부탁해 (SAVE ME, SAVE YOU)

個風格幾好但首歌麻麻

宇少今次隻舞世界級正

CLC WJSN真係一睇就知唔會紅
本身個組合成員個配搭/人選已經錯左

宇少主音啲聲都差唔多
Dawon 係永遠專業既洗腳婢

洗腳婢?

Dawon 身為主唱之一
今次cb好似得一句仔
伴舞咁制

多願可能係唱得最少既主唱

Zion.T confirmed to make his comeback in October with a full album

女團係煙幕
男團先係真？
YG Entertainment will reportedly launch their new boy group survival show in November

佢自己想上電視先係真

選完無得出道
一次又選過
不停loop
菊花又贏

鄭恩地將於10月17日發表SOLO專輯,參與7首歌曲詞曲製作

20日, Apink所屬社Plan A Ent表示:" 鄭恩地將於10月17日發表SOLO專輯.在這次的專輯中,將展現出作為藝人鄭恩地的面貌.時隔1年零4個月的回歸,她在這次的專輯準備中傾注了真心."這張專輯共收錄8首歌曲,她本人參與了其中7首的詞曲製作,讓此次的專輯充滿了"藝人鄭恩地"的特色,再加上多位藝人的幫助,提高了這張專輯的完成度.期待釜山美人鄭恩地~

韓國me2day

10月好多人CB

起碼有3個solo

個look似gain

佢之前出過mv但好似都無乜人理

Grammy and Bts

根據20日YTN STAR採訪結果，U-KISS出身的東澔最近向法院提出申請離婚，並準備與妻子 分居。 據悉東澔已與妻子、兒子分開居住，兩人兒子的監護權歸屬預計將透過判決決定。 東澔是在2015年11月與年長一歲的妻子結婚。在次年五月生下兒子。 東澔2008年以U-KISS成員身份出道，2013年中斷活動後，目前以DJ活動。

幾正喎

少咗幾個咁嘅

之前CB都唱得多，為乜淪落到做邊緣人

WJSN人太多
好難認人

因為wjsn想谷雪娥

今次CB冇中國人
所以得十個

音源同GOT7 不相伯仲

竟然... 團氣氛咪勁尷尬

超人回來了都係上年咋喎....

權俞利10月將發表首張SOLO專輯出擊

20日，據演藝界相關者通過體育東亞獨家透露，少女時代成員Yuri 將於10月發表SOLO專輯，此次也是她出道以來首次發行SOLO專輯。相關者透露“Yuri此前1月通過SM STATION與DJ Raiden曾展開了合作，並一直為SOLO專輯進行準備，此次將帶來她與以往不同的魅力。另外，目前正在拍攝新劇《大長今在看》的她也將與劇組協調行程，出演音樂放送節目帶來打歌舞台。

Sm要撞幾多人

Zion t 又10月

十月好恐怖

드림캐쳐 Dreamcatcher - 'What' Official 4K M/V

又幾正

yuri呢首好正

見係今次 snsd gg comeback 唔係好突出
仲以為冇乜資源比佢

佢地d歌同concept獲獲都好正 奈何南泡唔受落

覺得佢地啲歌好j pop
唔太似k pop

南泡人應該都鍾意動漫歌架，
只係唔鍾意走暗黑路線

其實都係ROCK風 不過佢地D歌真係首首先好啱聽

可能係啦 總之佢地D歌係海外都幾為人接受 但南泡真係小小風浪都起唔到
可能都關公司細事

成日歐巡南美巡

印象中講咗勁耐 終於出

好似仲因為咁得罪左好多韓飯添
不過良禽擇木而棲 南泡D人唔識欣賞你佢將重心放去海外無可厚非

南泡近排鍾意嘅曲風我真係摸唔透 好似開始鍾意聽兒歌咁

YG：“新男團準備？推出新人是理所應當的事情”

YG娛樂方面20日表示：“iKON出道已經三年多，像其他大型企劃社那樣，YG推出新人也是理所應當的事情”，“YG的放送組與音樂製作人們的確加快了行動”。還表示：“按照楊賢碩代表的取向來看，不會製作相同人數以及相同音樂氛圍的組合。因此YG內部也無法預測下一個組合的內容”。有報導表示YG娛樂在準備新男團以及生存賽。究竟YG娛樂會製作怎樣的生存賽節目，又會有怎樣的男子組合誕生，引發期待。

轉自 愛豆韓流社區

YG楊賢碩,BLACKPINK回歸?”不久會有好消息”

20日,YG 楊賢碩通過個人SNS上傳了祝賀海報並寫道” BLACKPINK <DDU-DU DDU-DU>練習室版本視頻100_MILLION_VIEWS ,YOUTUBE,YG”,同時他還表示”不久會帶來更好的消息More exciting news to be announced soon.”,引發了粉絲們對BLACKPINK回歸的種種預測.YG將會帶來關於BLACKPINK怎樣的好消息,是否能如粉絲所願回歸,讓我們拭目以待!

轉自 韓國me2day

Wanna One全員延長合約無望 小分隊活動可能性最大

解散對所有人來説也是最好的結局吧……

限定男團Wanna One將會活動至12月31日，此前一直傳出延長合約的消息。Wanna One的所屬社也回應過延長合約最多至明年1月。今日，有報道指全員延長合約十分困難，所以暫時有3個方案。

Wanna One距離原定合約結束只剩3個多月，目前成員所屬的公司與Wanna One所屬的Swing娛樂進行多次商議，並在會面中提出了多項意見。各公司同意「藝人的意見最重要」，但由於各公司利益關係錯綜複雜，至今仍未有意見統一的方案，即使全體公司開會，也會因互相看眼色，很難痛快發言。Swing娛樂的一位相關人士也表明，如果會議持續這種氛圍，無法確定新活動就結束的可能性也很高，現在計劃針對活動方向再進行商討。

由於全體延長合約幾乎無可能，現時最有可能性的3個方案如下：

1. 想繼續以Wanna One活動的成員，另組小分隊活動

由於Wanna One成員的個人粉絲群都很強大，如果以小分隊活動，也可以展現與Wanna One不同音樂風格的舞台。在希望延長活動的成員中，繼續活動的方案在目前可能性最高。

2. 確定好日期和次數，簽訂以完整體舉行演唱會的合約

簽訂一年1次或5次巡演的合約，成員在解散後回到自己的所屬社繼續活動，但每年都有時間以完整體活動。由於再以Wanna One發表專輯很困難，讓粉絲在公演中看到完整體，能安撫粉絲遺憾的心。

3. 活動至1月後美麗地結束

由於以小分隊繼續活動，成員可能要受外界和粉絲的眼色，與其被指責因某些成員無法延長合約，最好活動至2019年1月，然後約定總有一天會完整合體。由於部分公司已經商討Wanna One解散後的計劃，因此不希望延長合約。

直播遭襲胸！少女時代孝淵連喊4次「別碰我」…影片曝光網全怒

電音界盛典「World Club Dome」日前在韓國仁川舉行，現場邀請世界各地最強的DJ陣容，吸引不少電音迷遠到參加，當地也有不少韓星前往朝聖，其中南韓女團少女時代的孝淵就在IG 上現場直播，沒想到過程中卻出現性騷插曲，讓粉絲看了都超怒。

孝淵受邀擔任DJ「Dimitri Vegas」的舞台嘉賓，她也開心在 IG 上現場直播，沒想到她在後台準備要上場時，一位工作人員竟惡意用手臂觸碰她的胸部，從畫面中可聽到，孝淵當下憤怒的重複說了四次：「Excuse！Don't touch me！（不好意思，請不要觸碰我！）」要求對方停止，沒想到卻被反嗆，「As long as you’re on my stage, it’s my rules, which means you don’t film me, otherwise you can gladly go down.」，對方不但沒有道歉，還警告與孝淵及同行的工作人員在舞台上就要遵守他的規矩，不准拍他，否則就請孝淵下台。

▼直播遭襲胸！少女時代孝淵連喊4次「別碰我」…影片曝光網全怒。

冇音源

Wanna one幾時收皮
成班烏合之眾

無限延長
龍門任搬

孝淵都岩

其實菊花係咪真係中意玩菊花？
點解咁中意出男團

Come back唔係理所當然咩

覺得SM係有心咁做嚟刺激fans的購買力，同埋增加話題性，不過好似就無理過fans的感受...

你老母我都岩喎

E條片幾好睇

比著你咪又係狗衝

哇一到blackpink啲彈幕多到

其實一直都係差唔多 通常都係一兩首洗完腦打好左根基先可以發展到自己風格

BLACKPINK <AS IF IT'S YOUR LAST> MV點擊量突破4億次，KPOP女團中最快的記錄

<AS IF IT'S YOUR LAST>的MV在21日12點於YouTube中的點擊量突破4億次。在去年6月公開的<AS IF IT'S YOUR LAST> MV，經過1年3個月後點擊量突破4億次。這也是KPOP女子團體重最快突破4億次點擊量的記錄，展現了她們的全球人氣。

不過對我呢啲老kpop迷來說已經開始厭倦。

啲乜乜record睇到厭

<Kpop star>房藝談出戰YG新男團選秀節目,或成最大看點

21日根據OSEN獨家報導,參加<Kpop star>第二季並獲得亞軍,後簽約YG的摂房藝談將出戰YG新男團選秀節目.同時此次選秀預計今年末播出,那麼新男團有望在明年年初出道.經過5年練習生生涯的房藝談,是否能在2019年作為YG新男團出道,預計會成為此次選秀的最大看點.另外,相關方面還未發表官方立場.

屌唔好成日消費佢啦楊菊花

不如集資送菊花出道算啦

真係寧願佢solo出黎入雪櫃

都唔想佢男團出道拖飛機 （in case真係出到道既話）

講起男solo
有無人有鄭帝元消息

[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' Dance Practice

Cube 個會仲要開幾耐？

不如當無事發生過啦

Weki Meki 10月11 CB

10月回歸日子
iKon 10月1
昭宥 10月4
Super Junior 10月8
Weki Meki 10月11
NCT 127 10月12
恩地 10月17
IZ*ONE 10月29

講左10月會CB但係未宣佈日子
IU, Zion T, Yeri, April
EXO(?)
Elris Sohee solo, HOTSHOT

真心 搞到咁大
走左同唔走又有咩分別

結論就係 no one cares

水晶真係俾d 老鼠屎搞死
死性不改

EXO同hotshot一齊打歌
hotshot有2個成員曾經同exo一齊喺SM受訓
但星途就差咁遠
曾經係同期練習生
依家見到EXO都要嗌聲前輩
情何以堪啊

唔好成個米丘嫂咁啦

邊個米丘嫂

Kpop新聞界版施旖婕

韓國經紀公司JYP娛樂的大家長朴軫永宣布要當爸爸了，孩子預計明年1月出生。

朴軫永與第一任妻子在2009年宣告離婚後，在2013年與現任小9歲的圈外妻子結婚，婚後 兩人的生活一直保持低調。

今日朴軫永在個人SNS上突然宣布妻子懷孕的消息，讓粉絲驚喜不已。他表示「我收到了 一份特别的責任作為禮物。就是我要當爸爸了！這期間一直很小心謹慎，一直沒有公開， 直到進入了穩定期才說出来。一切順利的話，明年1月就能看到孩子了。」

他又稱：「當爸爸實在太神奇了，一點實感都没有，還有點别扭。雖然很擔心自己能否成 為一個好爸爸，但我會盡一切努力。其實我也很難想象自己要成為爸爸，大家應該也很不 習慣『爸爸朴軫永』吧？」 朴軫永除了傳達自己喜悅的心情，還向粉絲、旗下藝人以及JYP工作人員們表達謝意。他 還透露，通過醫生的態度，大概可以猜到孩子的性別，但還是等到孩子平安出生才公開。 朴軫永榮升爸爸的消息雖然很突然，但粉絲也紛紛送上祝賀。

不過，有趣的是有網民今日 才知道他已經結婚，看來朴軫永與妻子真的太低調了！

唔講真係唔知佢結咗婚

唔係小鮮肉 佢只係過期醃肉 冇人想知

結咗好耐，只係一直對此低調處理。

有無人同我一樣覺得yuqi好似王祖藍扮女人

Tiffany trailer2

Yeri 點solo

少女時代yuri呀

Yeri都solo
應該推爆幾個post

leehi最新消息
老楊話錄緊音
不過冇話會出wo

好似仲有exid wannaone monstax啊

GOT7 JB MV疑抄Super Junior D&E《Sunrise》 三角燈老是常出現

韓國男團GOT7 七位成員Mark、JB、Jackson王嘉爾、珍榮、榮宰、BamBam以及有謙，日前推出第三張韓語正規專輯《Present: YOU》，收錄每個成員的個人演唱歌曲，除了韓文版外，另外還有三種語言的主打曲。不過當中所收錄隊長JB的個人Solo曲《Sunrise》卻引起抄襲的爭議，抄襲的對象更是Super Junior小分隊D&E銀赫和東海的同名自作曲《Sunrise》！

有ELF指出（Super Junior粉絲）JB個人Solo曲《Sunrise》除了撞名之外，沒想到整個MV的風格、拍攝手法以及素材猶如如出一轍，當中包括「日出、森林、三角形燈和霧」等的素材在兩個MV之中都有出現，不過Super Junior D&E的第三張日語正規專輯《Style》中，收錄了由東海作曲的《Sunrise》，而且Super Junior D&E是在8月8日發行，Super Junior D&E的《Sunrise》MV更是在7月23日公開。反觀GOT7的《Present: YOU》是在9月17日發行，而JB的《Sunrise》MV則是在9月12日公開。

THE BLACK LABEL簽左Somi

之前先話YG要搞新選秀節目
依家簽somi 唔會又拎佢做節目綽頭呀

男團先係真

希望佢solo算 101女團出道全部都
好似請夏咁幾好

你咁講就諗起呢條

當初第一嘅佢竟然要跳返其他人出左道嘅歌
唔知佢個心點諗

無咩點
佢之前係機場同fans吹水都叫人唔洗擔心佢
自己過得好幸福
係驚d fans等太耐走晒

Somi

希望black label冇yg咁似雪櫃啦

somi人生算唔算已玩完?

但black label 好似同somi格格不入咁

想知點解Somi肯簽

點解會去大雪櫃㗎

Black label 又唔算係雪櫃既，因為間野係teddy打理
不過好似好多野都要自己搞咁
入面簽啲人都係自給自足，一係就製作人黎
陰謀論啲諗
Teddy 係咪見上次幫宣美做左兩隻歌都咁成功，諗住簽somi當宣美咁捧
Somi同宣美都係JYP 出身

Somi自己都有寫歌
程度如何就唔知

Leehi唔係轉咗去black label咩?
咁都唔雪櫃?

我見leehi 仲係YG wo
幾時轉左black label

話哂teddy間公司，母公司又係YG
有teddy嘅歌 好難會flop

冇咪冇
反正都攞左咁多年 成百幾個

要出到先得㗎

時代既終結 2代團係咪死哂...

如果佢地肯打歌今日人歌宣美贏唔到少時
佢地都唔care

Teddy 年頭抄歌抄到宣美一身蟻

其實唔打歌連綜藝都唔上 有咁嘅成績都算交到功課啦
上年10周年成績先真係嚇親人
同埋宣美都係二代出身架 佢仲存在

二代得iu仲係如日中天

之前好似有新聞講
不過可能傳錯咗啦

係SM唔打歌promote je

太妍都係二代

根本只係少時唔打歌唔宣傳，宣美先拎到一位
今次係SM問題多，而且少時現在都唔緊張一位啦，人地想要咪比佢

咁又唔好講到宣美一定贏唔到少時咁

關咩事 咪當宣美流
本身宣美音源已經爆分 首歌本身更多路人識
唔覺少時宣傳就贏到

太妍成日潛水 劇又冇拍 綜又少上 曝光唔夠 上次solo成績都mama

宣美成績係好，但事實係只要今次SM幫少時宣傳，少時就拎到人歌一位
首先有宣傳音源可以升多少少，另外放送分同投票分亦會增加

想睇少時舞台啊
一唔一位都好

講真佢都已經上左神枱，有時間咪出碟開演唱會 btw我等緊佢今年張正規二輯

放送分少時依家都唔係少宣美好多咋喎

太妍女SOLO銷量第一

關咩事
宣美音源拎爆5500分已經完爆少時
Melon上星期週榜第一係宣美
少時係12
點解會認為有宣傳=有1位

其實少時都唔care啲咩架啦
出歌都係滿足/答謝fans

真係得solo勁 少時個名始終夠響

雖然有D人話太妍係叨左少時光 但佢實體銷量真係多
女solo不嬲都難求實體銷量

咁多位
想搵首歌
男聲既
慢歌黎
近排D鋪頭係咁播 幾好聽但搵唔到咩歌
就類似個音係咁 （副歌位）

「sa 冷Ho 呵ya呵 呵ya he ya he
Bon ba na Mo chi mor
Ka 咩 署sa rannn ~ a ya O my love...
Ka na mo yaaaaa an cha na yoooo!
然後高幾個音
sa 冷Ho 呵ya呵 呵ya he ya he」

師傅 啲歌詞咁意識流
我都希望你早日揾到 加油

我都唔知可以點表達
有冇計仔呀？

香港鋪定韓國鋪？

我諗係佢

首爾鋪

係
好勁
我搵下佢叫咩名先
btw仲以為係韓團

任昌丁
佢啲舊歌都幾聽
新碟都好正
哩首係新碟其中一首

根本宣傳都未必會拎到第1
音源差咁多 少時仲要sns已經爆左分
宣傳完可以加得幾多 講到宣美一定輸比少時咁

somi簽yg期下既公司做咩
想比人放入雪櫃

換個凍啲既雪櫃

我發現港韓台中好多路人對宣美都好苛刻
應該係話對女solo都好苛刻先啱

又話拍 unnie 嗰時成日同 Minzy 傾前途問題
點解要行 Minzy 條舊路

可能覺得yg期下唔係yg
唔會雪 但我覺得佢solo難紅
女團岩佢多d

佢冇女團命 隊野肯定會出事
所以SOLO係最好

冇女團命呢樣真
但唔見得solo會好好

放入女團又好似過於搶眼
行solo又好似唔夠舞台魅力兩頭唔到岸

solo係好定衰都係自己既事 但入團就唔同講法

真係出左歌先算啦

入團咪係somi與伴舞們

咪又係好似世正咁要拉成團

101出身唔啱女團先係喎
全部都變到頭大身細

要睇下佢出道走唔走得啱風格
你睇下依家請夏幾好

三位日本成員AKB48活動中斷，專注於IZOne活動

宮脇咲良、矢吹奈子、本田仁美11月28日參加54th單曲後，專注於IZ*One。

屬於日本組合HKT48的宮脇咲良、矢吹奈子與AKB48的本田仁美，在11月28日發行的第54支
單曲<NO WAY MAN>之後，將中斷AKB活動，專注於韓日女團IZ*One的活動。

在24日下午，日本方面通過官方放送表示："宮脇咲良、矢吹奈子與本田仁美將專注於IZ*One活動。在約2年6個月期間將中斷AKB48活動，直至2021年4月為止專注於IZ*One活動"，表達了官方立場。

IZ*One所屬社Off The Record方面24日通過官方報導資料表示："日本成員直至2021年4月
為止，2年6個月期間將中斷AKB活動並集中於IZ*One活動"，"現在IZ*One在正式出道之際，正為專輯的收尾工作而全力以赴。今後將會以12人的完整體投入活動。請各位粉絲一如既往地多多給予喜愛與關注。謝謝大家"。

至此，三人在AKB48師團最後的活動為下月的握手會。

要啦，仲留喺度對住松井豬咩？
同埋48系都沒落，唔夠46系爭
而Sakura今年總選都話咗下年唔再選

現在神七都唔值錢 出去博下都好啦

日飯:不了要摸手手

我愛Momoland

英雄聯盟世界賽 主題曲曝光？傳BLACKPINK將獻唱

老楊又可以打飛機

其實dreamcatcher d歌用黎做lol嘅歌一定好燃
但奈何佢地唔紅

WINNER亞博con聽日賣飛 有興趣10點開賣

暴光咁密
飢餓營銷會失敗架噃

kpop第一女團你估流嫁?

鳩估無痛苦

唔搵bp唔通搵少時咩

係背後無有錢公司backup

騰訊同yg 自己諗

乜野叫好燃

Yuri CB

好靜

但其實dc係海外人氣都唔差

今次主場係韓國
騰訊有YG股份亦買咗LOL

咁就真係點都做俾bp

但已經確定唔係BP
都係搵返洋人自己唱

Riot games要比人in 爆了

[<YG戰資>劇照公開,YG藝人齊出動!]近日,YG Ent.方面公開了旗下藝人出演的情景喜劇<YG戰資>劇照,此次公開的10張劇照包含了BLACKPINK -WINNER -iKON -李遐怡-李秀賢等藝人的10張照片,吸引了大家的關注.照片中勝利和BLACKPINK在社內食堂一起吃飯的場景,在YG戰略本部開會的場景,代表YG Ent.自由奔放的iKON陷入沉思的場景,清涼魅力的李遐怡,以及以嚴肅的表情通話中的李秀賢的場景吸引大家的視線.

終於見到LEE HI

因為Cube單野潛左水之後韓國都無乜新野囉
呢排最大單係BTS上聯合國大會講野同jimmy fallon talkshow 不過呢度應該睇女團既人多過睇男團

BTS

人氣好過泡菜本土 但都路係話特別好

最近網路上流傳著中國經紀人馬國慶宣稱「正式開始接手
多次因發言涉及國籍認同而引爭議的賴冠霖，最近更傳出已經和中國經紀公司簽約，不過 CUBE Entertainment 也立刻澄清否認！

Wanna One 組合中國成員賴冠霖的經紀事務」的聊天截圖，言談間還表示代賴冠霖向外界問好，消息一出立刻掀起一片譁然。

不過對此 CUBE Entertainment 也在今天（27 日）作出回應，表示：「那是目前負責Pentagon 的閆桉、(G)I-DLE 的雨琦和舒華在中國活動的經紀公司。關於賴冠霖的經紀事務，要等 Wanna One 活動結束後才會討論，所以一切都尚未決定。」

cube同時要處理呢兩棵搖錢樹嘅問題都幾大鑊 呢個都走埋嘅話股價又會↓

多次因發言涉及國籍認同而引爭議的賴冠霖，最近更傳出已經和中國經紀公司簽約，不過 CUBE Entertainment 也立刻澄清否認！

最近網路上流傳著中國經紀人馬國慶宣稱「正式開始接手 Wanna One 組合中國成員賴冠霖的經紀事務」的聊天截圖，言談間還表示代賴冠霖向外界問好，消息一出立刻掀起一片譁然。

不過對此 CUBE Entertainment 也在今天（27 日）作出回應，表示：「那是目前負責Pentagon 的閆桉、(G)I-DLE 的雨琦和舒華在中國活動的經紀公司。關於賴冠霖的經紀事務，要等 Wanna One 活動結束後才會討論，所以一切都尚未決定。」

頭先錯段

奶共又無咩實力，喺韓國人氣一般但喺支那紅嘅人，去支那咪啱哂

唔係限娘令咩，唔俾乸型出鏡喎

限埋弱智啦唔該
佢真係好似弱智仔

到時改行黃渤路線

Sohee solo debut teaser video

似tb

Krystal上韓綜
好耐無見佢

2018 MBC Plus x Genie Music Awards (2018 MGA) will have 4 Daesangs

Artist of the Year
Album of the Year
Song of the Year
Best Selling Artist of the Year

新野

真心唔覺佢靚仔
D大陸人仲吹到佢靚到神仙咁

佢好似無咩肌肉

第一個同第三個係投票喎 又要機械人大戰

大陸人只要係華人就會自動高潮

Tiffany mv

佢係因為整容定發漲左?
點解佢個樣越黎越似個男人

老實說 佢唱歌好難聽

ikon同包皮好似係AAA用機械人投票

[STATION X 0] 슬기(SEULGI)X신비(여자친구)X청하X소연 'Wow Thing' MV

YG係咪已經變左過街老鼠 日日都有人狙擊佢地做數

好正 近年sm成日請其他公司藝人合作 有新鮮感 同埋次次都有seulgi份

做到咁揚又要得罪其他團 大把人幫佢地計數

空降22
呢個組合會唔會打歌？
冇live stage好晒

我都覺 睇live先有mood

SM為樂壇貢獻良多 造福人群
唔似YG咁周圍害人

sm女rapper始終冇其他公司咁好 咁樣交流下 希望自己人有進步

因為Seulgi以四代女團嚟講 算係一個全能嘅ace 跳唱都勁 不過呢季STATION最後一組 傳聞係Wendy同John Legend合作

joy唱抒情歌都幾好聽 又有感情 佢就成日拍劇 希望都可以睇佢同其他藝人合作啦

不得不讚sm styling 真係一流
請夏條褲好好睇

好似係韓國啲藝人地位嚟講 idol好似最低咖 所以如果有得拍劇梗係拍劇先喇

啲經理人平時係咪好大壓力

應該會掛 唔係排舞咪好on9 淨係for mv

就黎失業發老皮

老野以為係wg sohee 嚇一嚇

好癲

歌都未唱好 就已經做主角拍左兩套劇 唔通想學iu做全能藝人🤔

唔係就係比唔上同團嘅Seulgi Wendy唱功 先要向演技方面發展咩

去打美式足球

得罪咁講其實係rv得seulgi嘅實力係見得人
連BoA都點名話seulgi係sm舞擔

seulgi真係好勤力 成日都見到佢

錢又少，一個唔好彩跟著天團又忙到pk，另個頭又要照顧啲仔同忍受狂粉尖叫聲 再咁落去我怕經理人都要有練習生制

韓國做經理人係咪可以奉旨打fans

個經理人推得好撚大力

韓國oppa不嬲都咁溫柔架啦第一日知咩

好似話月薪唔夠六千蚊？

為了慶祝出道十周年，IU將展開合共9場的巡演，當中更包括香港站呢！巡演的第一場將
於下月底舉行，而為免出現黃牛炒飛的現象，IU的公司宣佈採取一系列嚴厲措施，並接受
粉絲舉報，受到不少粉絲稱讚。

IU於12月就要來港舉行十周年巡演的香港站，不過韓國為起點的巡演將於10月28日舉行，
門票昨日起進行預售。為了遏止黃牛風氣，IU所屬的KakaoM宣佈，如果發現演唱會門票有
不當交易時，將會親自購買該票，並取消該該位置的預售，並對當事者採取法律措施。若
果對方是IU官方粉絲團「Uaena 2期」會員，更會被即時踢出名單。

另外，粉絲亦可以舉報黃牛黨等不當交易，公司如果發現證據確實，會將門票送予舉報的
粉絲。至於被確認為不當交易的門票，將會被取消並且不會進行二次出售，即使持有該票
，也會被限制進入演唱會現場。

消息一出，不少網民大讚公司做法既可杜絕賣票黃牛黨，又可以惠及更多粉絲，更有不少
網民留言要求其他公司仿效。

經理人推鳩人係仆街
不過fans左手拍片 右手水平欄住經理人
呢round最多打和

好暴力

請夏竟然唱得最多

平時唔覺，但睇完佢地4個嘅合作，先發覺Ace真係要配返Ace先最好睇

所有公司: 太唔符合成本效益

福利之一 任打唔嬲

Uni.t今日唱"一開始就知道會結束"又唱到喊出黎
無端端話今次CB完就散 有D人完左都唔知仲有無得繼續做(知元...)
今次仲要玩野踢走Laboum ZN 最後一次CB都要少個人睇見都有D心酸

上次第一次唱呢首歌喊得仲慘

成團都有實力真係超正 之前有個偶像綜藝個組合又係有seulgi

請夏係4個人入面好搶 可能做得solo真係有種特別嘅氣質

有冇人覺得開頭音樂同少時All night 有點似？

係ZN間公司唔肯放人先冇預佢

D表情好到位 可能solo咩都靠自己
進步得好快

呢次算係分得平均？
雖則open同end都係seulgi center
但最高音嗰part和音留左比請夏
rap留比soyeon mv鏡頭就比左sinb好多shot
不過請夏真係 四人鏡頭好容易就比佢吸引到個fo

覺得咁樣拍落嚟sinb冇咗係女友入面咁吸引人望實佢嘅感覺
請夏真係好突出

RV好叻女

blackpink仲叻女

twice最叻

2018年韓女團日本銷量排名

0:08 , 1:20 gfriend又跣到跌低左，好心痛

點解仲係用beast

下面有Highlight喎 上面個beast應該係之前嘅銷量喇

落完雨
場地未拖乾

又跌 跌夠未

法院暫停烋星與 TS Ent. 合約，烋星在民事訴訟判決前可自由活動

Secret 成員烋星與經紀公司 TS Entertainment (以下縮寫 TS Ent.) 專屬合約終止！

烋星在2017年9月向首爾西部地方法院提出了以 TS Ent. 為對象的「專屬合約效力不存在 」民事訴訟後，TS Ent. 方面表示因為是單方面被通報合約無效，所以將對此採取強硬態 度應對，雙方撕破臉不和解。然而，烋星又在今年7月提出上訴申請，法院也在8月14日進 行第一次開庭審理。

根據韓國媒體 STARNEWS 獨家報導，首爾西部地方法院民事協調21部針對烋星向 TS Ent. 提出「專屬合約效力不存在」民事訴訟一案作出了「專屬合約終止」的假處分*。

因 此，烋星在民事訴訟判決前，可以自由地進行演藝活動。 另外，烋星與 TS Ent. 下一次開庭時間定於10月12日舉行。

* 假處分是民事訴訟程序中的保全程序之一，指針對金錢請求以外的請求，法院裁定強制 或禁止債務人對請求的標的為一定行為，為防止該請求的現狀被變更，進而達到確保債權 人請求的保全程序。換言之，債權人聲請假處分，可以請求法院命債務人就特定的東西或 權利作一定的行為或不行為。(資料來源：法律白話文運動)

Kpopn 的 CHI 報導 轉載請註明

搞咗成年先有得接返job

好似唱親呢首歌都仆

點解永遠都係佢哋既舞台特別濕特別易跌既

應該係賣點黎

gf: 我地要見報啊

好彩係韓國
如果係香港 d記者實改花名叫佢地做仆街偶像

我都係咁諗 點解你地團係特別易仆街受傷暈低

容易受傷的女人

講真 gf如果唔係有umji
我都唔會嘥咁多時間笑gf仆街

一間公司究竟要幾差先令到過半藝人寧願打官司都唔等完約先走
半隊Secret
當年全隊BAP

唔係佢地舞台特別易跌，係佢地最多濕鳩商演，場地唔好。

雙10cb 各位睇路

單曲殺傷力會細啲嘅
起碼1-10

唔會1-10

我反而覺得今次佢個妝比起GF D舞台妝更加適合佢 特別係白衫橙色波點裙個look

想問一下點解apple music hk少左咁多kpop？

fromis_9 10/10 comeback

“Kpop Star6”出身elris金昭熙，與臉紅的思春期合作，18日solo出道。

被選為solo出道曲的新曲“Hurry Up”，是臉紅的思春期參與作詞、作曲，並親自feat的歌曲，也是她們第一次把自作曲送給其他藝人。

終於有隻跳舞歌

返7仔PT都1萬啦.....

話好多會做嘅都係想拎人脈經驗夢想有日開公司(順便挖走依家照顧緊嘅藝人)

唔只舞台妝啦 今次gf cb佢上綜藝個妝都冇佢係station個妝咁好睇
睇佢地集idol room化到佢塊面好似腫左咁

頂已登

Solo d銷量原來真係同女團差咁遠

你當solo得一個人嘅死忠買碟
但一個團就有幾個人死忠支持買碟
咁條數自然就差好遠

Nuest_W

melody有d似bigbang 首 if you

南韓女星具荷拉月初與男友扯上互毆事件，雙方各執一詞，分別拿出驗傷單交給警方，女生是被打到子宮出血，男生則是臉上疤痕深至需動植皮手術。韓媒1日再爆出新的進度，具荷拉有意和解，三度透過律師向男友求和，但男方不同意，且就算雙方真的和解，她恐怕還是逃不過刑事責任。

據韓媒報導，警方在看過A男的傷勢後，具荷拉罪責雖不到「施暴罪」，但難逃傷害罪責，極有可能對她處以「傷害罪」刑罰，雖然她期間曾3度透過代表律師向男方求和解，但A全部回絕。不僅如此，警方表示，若真的涉嫌傷害罪，她就算和解成功，還是逃不掉刑事責任的可能性極高；至於A男將面臨的責任，並未交代清楚。

調查至今經過2個禮拜，目前A男失控摔壞的空氣清淨機作為證據提出，雙方也各自提交驗傷單，據相關人士表示：「驗傷單雖提交了，但要確認具荷拉的身體狀況，以及瘀青到底在哪裡，這點很重要。」

具荷拉與男友吵架鬧到社會版面，如今審判還沒出爐。

點同機械人比，j到出晒血

melon成績如何

ikon慢歌算係咁

個mv女主好靚

空降#9

草珴依家點

%%%掛

소희(SOHEE) - Special Performance Video (Madonna : Vogue)
▶ youtu.be/CosbnWWeDwI

主打嚟 今次係咪分配得最平均

主打嚟講 今次係咪分配得最平均

終於肯回歸

Ikon依排咁大單野都上第1

終於！！！

可能又係套餐呢

韓國路人鍾唔鍾意隻歌先

SUPER JUNIOR 《One More Time》 MV Teaser #1

SUPER JUNIOR 《Animals》 Visual Pack

Super Junior 也宣布拉丁頂尖樂團 REIK 參與了新專輯同名主打歌《One More Time》的配唱，REIK 由主唱 Jesús Alberto NavarroRosas、吉他手 Julio Ramírez Eguía 和 Gilberto Marín Espinoza 組成，2004年出道，並於2009在《葛萊美獎》的「最佳流行專輯」部門獲獎，同時也在《拉丁葛萊美獎》獲得多項入圍，新曲《Me Niego》更獲美國唱片協會頒發「鑽石唱片獎」。

Super Junior 今年4月發行的正規八輯改版專輯《REPLAY》主打歌《Lo Siento》和拉丁女歌手萊斯里·葛莉絲 (Leslie Grace) 合作大獲好評，並成為首組登上 Billboard (告示牌)「拉丁熱門數位單曲榜 (Billboard’s Latin Digital Song Sales chart)」第13名的韓國歌手，這次和 REIK 又將帶來怎麼樣的化學反應，相當令人期待。

SJ都有人負皮

【首爾經濟】[EpikHigh與YG專屬合約終止,不再續約!]2日,YG方面發表官方立場表示」與#EpikHigh[超話]# 的專屬合約終止,經過長時間的商議之後決定不再進行續約」,並表示」將會應援他們的新徵程和各種活動,希望一直健康和幸福,也希望大家祝福EpikHigh美好的未來.」

comeback得咁密 希望佢哋唔係套餐 蝕本貨

好決定

玉澤演真男人

佢地有冇畀人雪過？

宇宙少女初一位

乜依家興改個名做xx少女
就咁望已經有兩隊

總之唔係火箭少女就得啦

首爾經濟
據報導，NCT127受到美國大型音樂頒獎禮2018 AMA的邀請，將於當地時間10月9日下午出席參加紅毯活動，令海內外粉絲十分期待。

另外,NCT127還在Apple Music月初選定的"UP NEXT"中成為首個被選定的亞洲歌手，在世界各地的Apple Music和iTunes首頁上進行了介紹。
另外，從本月起被評選為"UP NEXT"的藝人將會參加美國知名脫口秀節目，NCT127將作為首組嘉賓參加。

一冇大陸隊友就1位

隻歌幾正～

而家已經雪緊啦

但韓評話好似只係踩下紅地墊影下相訪問下，然後就走人無得入門坐下

算係咁啦

程潚今次都無份

無呀

Wanna One活動期將滿 11月19日發行最後一張專輯

時間飛逝Wanna One竟然已經出道了1年，經紀公司發佈最新消息，團隊將於11月發行最後一張專輯。

據Wanna One所屬經紀公司表示：「團隊正以11月19日回歸為目標籌備新專輯中，這也是他們的最後一張專輯。 」 雖然此前就有消息傳出Wanna One正在考慮延長活動期，但若未成功的情況下11月19日推出的專輯將會是他們的最後作品。

去年8月出道的Wanna One一年多的時間裡推出了《Energetic》、《BOOMERANG》和《Light》等歌曲，深受廣大粉絲的喜愛。

正式日期未定 官方話會係果一個星期內CB

睽違三年，終於要再度迎來 FTIsland 主唱李洪基的個人專輯了，而且這次發片後他也會一路活躍到年底！

李洪基將於10 月 18 日發行睽違三年的韓語個人專輯，同時展開打歌活動。先前李洪基自己也曾透露新專輯邀來「最近超紅的朋友跨刀」，而且還努力練了舞：「聽了這次的主打歌後我就自己就覺得應該要動動身體，所以正在努力地學。雖然說出來有點丟臉，但我還是會試著表現得很自然的。」

FNC Entertainment 在昨天（2 日）公開了李洪基的最新主打歌 “Cookies” 動態預告，時尚洗練的 future pop 旋律和他過去的風格截然不同，配上鮮豔的預告片更是讓人耳目一新。

這次李洪基除了為主打歌邀來 rapper 合作，還破天荒地編了舞蹈動作 而且今天他也宣布將於 9 日發行專輯中的先行曲 “I AM”，讓粉絲更期待這首歌會如何打頭陣讓人一窺〈DO n DO〉的面貌。

哇 咩風格

真心唔認得

第一眼真係認唔到係IU 不過一定好正

[EXO將於11月2日發表正規5輯<DON’T MESS UP MY TEMPO>] 4日,SM公司發表聲明,EXO將於11月2日發表正規5輯<DON’T MESS UP MY TEMPO>.在這次的專輯中,張藝興參與了中文版的音源錄製以及MV的拍攝

聽講Lay哥淨係拍中文版MV唔拍韓文版MV

好行夾唔送啦 唔好阻住晒

韓國媒體 Dispatch 今天 (4日) 報導，具荷拉的前男友C (以下簡稱C) 拿兩人的性愛影片威脅具荷拉，而具荷拉目前已經以恐嚇罪向C提出告訴。

根據 Dispatch 得到的證據指出，兩人在9月13日凌晨12點左右在具荷拉住處發生爭吵，吵完後C向具荷拉放話：「反正我沒什麼可以失去的，我要毀了你的演藝生活，我要和 Dispatch 爆料。」大約在凌晨1點多，C就向 Dispatch 傳送訊息表示：「我要提供有關具荷拉的爆料，請打電話給我，晚了的話我就要給別家。」

之後可以透過先前已曝光的 CCTV 畫面看到具荷拉與C爭吵完，在凌晨1:42分左右在電梯徘徊許久，當時，具荷拉還以為C只是要向 Dispatch 爆料兩人爭吵的事情。但凌晨2點多，C向具荷拉傳送了一則30秒左右的兩人性愛影片，具荷拉隨後傳訊息給C希望可以當面談談，但C字句裡卻滿是挑釁，最後具荷拉傳訊息表示：「我向你下跪可以了吧，你不是希望我下跪嗎？」約2點20分，CCTV 也拍到了具荷拉在電梯前向男友下跪，求他別把影片流傳出去的畫面。

之後兩人一起到地下停車場，C獨自上車後，又在車內向具荷拉傳送一則約8秒的性愛影片，具荷拉隨即走到車旁試圖與C對話，但C沒有下車。具荷拉之後為了打電話離開，C也在喝了酒的狀態下，酒駕離開具荷拉的住處。

具荷拉向 Dispatch 表示：「他 (指C) 拿了那種影片威脅我，對一個女人、一個藝人來說，還有比這更恐怖的嗎？我承認我也有不對的地方，願意受到相對的懲處，但是他對我做的事呢？他用這種方式威脅我。」另外，具荷拉也已在9月27日，以「強迫」、「恐嚇」的罪名向C提出告訴。

又變左勞資糾紛

剩係會買韓版

啱呀

2/11 exo
19/11 wanna one

所以扑野真係唔好影相拍片

第一周同第三周，唔算正面撞

有時真係偷拍咗都唔知
或者好似冠希哥咁趁人地沖涼嗰陣走入去影，話del咗但原來recover/back up咗

應該好多人想睇

唔想
真心hara咁慘 完全唔想踩多腳

Yuri

昭宥

yuri

男人老狗用得性愛影片威脅女人,都唔方有用得去邊

人渣之中嘅人渣

具荷拉近來因與前男友爭吵、施暴事件相互指控，引起各界關注，而根據韓國媒體 Dispatch 在今日 (10/4) 早上報導，前男友C (以下簡稱C) 以性愛影片威脅具荷拉，具荷拉也已經對C提出恐嚇告訴。然而稍早，C的辯護律師出面主張：「影片是具荷拉當初自己說要拍攝的，C也完全沒有要威脅具荷拉的意圖。」

在今天播出的 JTBC 談論節目《事件班長》以「上午爆出的具荷拉前男友C威脅事件」為主題。節目上公開了具荷拉向C下跪的 CCTV 畫面，以及與C的律師通話的內容，C的律師透過電話表示：「首先，C方面完全沒有要威脅具荷拉的意圖，當初說要一起拍影片的人也是具荷拉，C根本沒有打算公開影片。」

C的律師也表示：「C因為考慮到具荷拉是女生、是藝人的身份，所以從沒想過把這件事情拿出來說，但具荷拉說的卻好像是C擅自偷偷拍攝影片一樣，以這種方式操作媒體就有點… 之前我方也說過了，具荷拉表面說是想要和解，但背後又一直做出對C不利的發言扭曲事實。」

之後評論家 Lee Dong Hyun 則說：「C的律師意思是，C這樣傳送影片的行為不是要威脅，而是『因為要分手了，所以這個影片交由你自己保管』的意思，這個說法有說服力嗎？誰會那樣想啊，太過牽強了。」表達了自己的看法。

另外，先前事件爆出後，一直有網友到C工作的美容室抗議，該美容室也表示：「事件爆出後C就沒有來上過班，請各位不要妨礙營業，我們美容室和這次的事件沒有關係，請大家停止惡意留言。」

連律師都唔知點幫個賤男兜

太長唔quote
係咪當人弱智
Sd返比人保管呢個咁on9嘅解釋講得出
點sd你咪又係有原檔
唔係威脅 荷拉點會跪佢

唔好話send畀人呢個動作，根本拍性愛片係唔應該做。

搞成咁荷拉事業已經凍過水 真係好慘

真心嬲，死渣男

雖然KARA時代應該搵夠佢過世
但咁樣畀人搞真係慘

好少錢咋...新聞個時話DSP食左好多水

但當時好似夠一人起一座樓
洗少啲應該OK

唔係話佢有好多物業咩？

咁你又比佢影
自己攞黎

咁兩睇
影片呢啲
具荷拉可能唔知情

【日刊體育】[金泫雅-金曉鐘最終決定離開CUBE] 5日,據歌謠界相關人士透露,#金泫雅[超話]#正在和CUBE方面辦理解約手續.相關人士表示:"泫雅因CUBE單方面宣佈退社而產生的矛盾無法調和,最終決定結束專屬合約.而公司方面認為泫雅本人未和公司商量就曝光戀情,雖然公司管理層方面有分歧,但很難再與泫雅進行調和,並且合約也即將到期,因此在順其自然的整理中".泫雅方面也表示"和CUBE的緣分似乎到此為止了".

其實拍片冇咩問題
問題係佢蠢信錯人

又blame on victim ，你同個渣男有分別？

5日,據歌謠界相關人士透露，泫雅正在和CUBE方面辦理解約手續，相關人士表示:”泫雅因CUBE單方面宣佈退社而產生的矛盾無法調和，最終決定結束專屬合約，而公司方面認為泫雅本人未和公司商量就曝光戀情，雖然公司管理層方面有分歧,但很難再與泫雅進行調和，並且合約也即將到期，因此在順其自然的整理中”泫雅方面也表示”和CUBE的緣分似乎到此為止了。

SM Entertainment 在娛樂產業擴張勢力的腳步依然持續向前，在已經擁有數個子公司和品牌的同時，最近他們又成為 Million Market 的最大股東！

2 日傳出 SM Entertainment 在 Million Market 的股票持份多達 50%，形同收購其為旗下品牌之一。目前雙方已經完成相關手續後，正在準備討論由 SM 子公司委員擔任 Million Market 共同代表的方案。

大部分人也許不熟悉 Million Market，不過諸如「音色強盜」Suran、rapper 禹泰雲（前男女共學、Speed 成員）、創作歌手 Chancellor 都是旗下歌手，集結了各式各樣特色強烈、在地下與主流都備受矚目的歌手。

YG Entertainment 4 日傍晚透露，製作人李尚允最近正在策劃加入公司擔任主要製作人後的第一個節目，除了 WINNER 成員宋旻浩和 The Black Label 旗下的 Zion.T 外，也正在向更多人發出邀請。

儘管去年在《MIXNINE》上跌了一大跤，但大舉延攬音樂相關節目製作人的 YG 依然對推出新節目野心勃勃，據瞭解目前除了這個嘻哈節目外，也還在策劃更多音樂類型的節目。

另一方面，李尚允曾製作過《Show Me The Money 4》，也擔任《Produce 101》和《黃金鈴鼓》等節目的執行總監，並於 2017 年 4 月加入 YG。

開左半個月會終於玩完

PENTAGON 變九條友

Cube再次完美呈現如何將一手好牌又打到爛曬

好似係股東要佢留
但經營團隊想佢走

係咪去AOMG?

好尷尬呀 李特

AOMG否認左

據韓媒報導，具荷拉自爆A男在發生肢體衝突後，竟拿2人的性愛影片威脅具荷拉，她只好在電梯前向他下跪求饒，事件曝光後，引發南韓網友憤怒，指責具荷拉的前男友得做為太過分，並在青瓦台網站發起請願，要求政府立法嚴懲用性愛影片報復女性的行為，僅一天就湧入10萬人參與，目前人數還在不斷飆升。

據了解，警方在具荷拉報案後，對其男友展開搜查，扣押了其手機、電腦等設備，對男方「利用性愛視頻威脅」一事展開調查。不過，A男事後透過律師表示，影片是具荷拉自己先開始拍的，他還問具荷拉：「幹嘛拍？」女方則回應：「因為想留下愛的證據」，認為具荷拉雖然一直表明要和解，但之後又不斷公開對A男不利的內容，指控她是為了操縱輿論，惡意編輯後，再故意一個一個報出來，雙方目前各持一詞，案件陷入羅生門，有待警方進一步調查釐清。

你呢啲concept=啲男人非禮完人話女人著成咁自己攞黎ㄧ樣

間公司咁垃圾
pentagon好難再上位

成隊得edawn睇得上眼...

好好笑

利特和MOMOLAND妍雨被猜測談戀愛...
一個專門推送關於MOMOLAND妍雨的內容的IG帳號上傳的一張截圖引起關注。 從截圖能看出，Super Junior利特的IG@xxteukxx向這個帳號發了DM：「妍雨啊」。 這個粉絲帳號有13.8萬人追蹤，看來利特誤以為這個粉絲帳號是MOMOLAND妍雨本人的帳號。

網友紛紛猜測兩人是否談戀愛，兩人也因為此事都登上了韓網熱搜，目前雙方公司沒有回應。
在10月3日，SJ利特、MOMOLAND妍雨、Nancy共同擔任了在釜山舉辦的2018 Asia Song Festival的MC。

街邊阿叔用we7溝女都精明過佢

想溝女failed

佢IG到話只係想對努力既後輩講聲辛苦晒喇

如果真係溝女佢呢啲十幾年大前輩要拎一個後輩電話/ig要幾難 洗乜盲摸摸係ig到add錯人

如果真係淨係想講聲辛苦哂 佢呢啲十幾年大前軰要拎一個後軰電話/ig要幾難 洗乜盲摸摸喺ig到add錯人

講句辛苦啦就走去問咪仲有誤會

其實辛苦晒呢句野真係好平常
就好似問人食左飯未咁
但正正常常點會無啦啦DM人講句咁既野
肯定有景滾架喇
男歡女愛好平常啫
怕柒點溝女呀

食後輩成功率好高

但佢今次dm錯咗fan acc，真係柒咗

不過都有啲奇怪，佢攞自己public acc去dm？

依家搞到全世界都知 應該仲諗緊食唔食

講辛苦晒呢d點解唔3/10當日完場行去當面講？

想用public acc dm人講聲辛苦哂，等唔會好似抄人牌咁刻意？

用私人點知係咪本人

通哂天，禍咗架喇 係咁架喇，後生嗰陣打緊天下，同埋仲係o靚嗰陣人地都未必睇得上眼。到出道得耐同期嘅女偶像都收山嫁人咁滯，咁當然係同啲後輩聯絡吓感情

依家收成期 真係有排食

溝女啫冇罪嘅 大家都係男人 明嘅
呢個唔得就下一個

妍雨心諗：阿叔你都好柒下喎

可能係覺得錯失咗張長期飯票呢 女方都應該比隊友笑到臉紅

其實妍雨應該暗地裡開心緊

Oppa都係人，後生鍾意靚姐姐，年紀大鍾意靚嘅後生女都好正常啫

可能DM返轉頭安慰佢

妍雨有興趣嘅話應該唔會暗爽而係直接追之前睇認哥佢話想追個師兄，佢表白方式係喺sns度話佢同個師兄係男女朋友

可能利特就係睇完嗰集
用返呢招黎溝女
所以可能係特登send錯
利特可能成為最後贏家

老少年快D正正經經拍拖結婚啦
由其是宇宙大明星
D 女演員女團全部變哂兄妹關係做咩
剩係掛住打機

希大同Hani

Hani見到正常樣既希大怕羞個幕勁好笑
依家變左兄妹
明明睇相佬都話佢地好夾

希大實有妍雨電話
應該已經瘋狂恥笑緊佢

大家都係兄弟 唔怕啦

之前話東海同唔記得邊個鍾意同一條女，條女一腳踏兩船

咪希大
之後兩個互讓
條女反而嬲佢哋
但佢哋感情就更深厚

之前又話momoland去sj團綜，sj黑灑面

希大同妍雨佢地一齊主持過遊戲樂樂
點會黑面

樓上有人話利特依家係收成期
但佢唔係幫老豆還完債 冇咩錢架咩
車都冇 要始源借俾佢

可能就係太fd反而唔敢行多步
驚會分手無咗朋友做

Hani聽到話同希大個八字夾 即刻嗌寧願一世唔結婚都唔要同佢夾

表面o既o者

同Maserati r架車黎揸

咩節目??

錢好快又搵返嫁啦 泊定個好碼頭就岩嫁啦

成日有韓星幫老豆還債
點解韓國人咁鍾意借百鳩幾萬叫仔女還

韓國興父債子還
真心超on9
無喇喇要頂幾十億

應該還哂啦 你睇現實男女佢間屋

好彩就話紅到Suju咁 打普通工點撚還

紅到suju咁都仲要睇你係邊間公司
sm個分成出晒名

收皮就有
仲收成

咁佢都簽第二張約啦

養兒防老真好

寶劍唔係破產就唔使還咩

朴寶劍個情況又有d唔同
佢15歲佢老豆就用佢做保證人
同埋佢果時真係無能力還
要打官司法庭先批佢破產

dance practice 1日就2M views，仲勁過TWICE

其實leetuk只要放棄繼承都可以
不過佢係明星,啲人實bin佢c

SM娛樂於官方SNS公開一張照片，上面有著少女時代「GG」的心型LOGO，圖片上方有一行文字是「少女時代官方應援棒」，右下角還有一行小字是「COMING SOON」，預告了少女時代的官方應援棒即將出爐。

上月在韓國Mnet選秀節目《Show Me The Money777》中首度登場的14歲中國選手D.Ark（迪雅克），於節目中以3種語言展示Rap的功力而惹起關注，但他近日卻爆出性醜聞。

一名女網民發帖上傳一張疑似D.Ark的照片及與對方的聊天紀錄，雖然照片中男子以手遮樣，但其右邊嘴角有痣，不少網民認出他是D.Ark。這名女網民自稱是男方的前女友，又在發文中指本身是男方的粉絲，當初亦是對方主動給她手機號碼與地址，又主動提出跟自己交往，但交往後即強吻及擁抱自己，甚至要求發生性行為，女網友坦言數度拒絕後，男方依然強行在未有使用避孕套下與她發生性關係，直至她說這是強姦，對方才停下來，但之後卻以忙錄影節目為由提出分手。女網民又指與男方分手後，對方曾要求自己刪除之前的Kakao Talk通訊紀錄，女網友還大爆男方曾嘲笑粉絲們上傳的歌曲及辱罵其他Rapper。而女網民其後已刪除相關帖文並再發文否認曾遭性侵，又指與D.Ark溝通後雙方已道歉並解除誤會。

D.Ark其後上傳親筆信致歉，對於先惹起麻煩感到抱歉，他承認與上傳相關帖文的那位女生確曾交往過，自言沒顧及對方感受，只為自己着想而惹起誤會一事，再次真心致歉，並因個人私生活捲入爭議事件而低頭道歉，而其中國工作室亦發聲明確認該名女子是D.Ark前女友，並指二人分手原因是對方多次向D.Ark索取金錢。

12-3歲就識扑女，好勁

gg

不如解散先出

I'm not a kid
原來佢講真架...

細細個就咁生性 佢老母實倍感安慰

南韓知名娛樂公司「YG娛樂」跟網路平台合作，在10月推出新綜藝節目《YG戰資》，由YG旗下藝人參與演出情境式短劇，先前還預告已退社的朴春會回來客串，令粉絲超期待。然而，節目5日播出，內容開玩笑要Winner驗尿確認沒染毒，過度惡搞的劇情造成反效果，讓粉絲非常火大。

《YG戰資》主軸設定為情境喜劇，講述BIGBANG勝利被降職到「YG戰略資料本部」（簡稱YG戰資），為了重新獲得公司代表的喜愛，拚了命努力重振。為了這個節目，YG旗下藝人全員參與演出，連已經離開公司的朴春、前Winner成員南太鉉都被找回來，果然在播出之後造成話題。

然而，節目中，南太鉉出場時，勝利的台詞卻是「這是我們iKON的前成員」，被旁人糾正後，才改為「Winner的前成員」。此外，劇情設定南太鉉被找回來參加家族活動，但他以不屑表情說「家人太久不見的話，比陌生人還不如，甚至現在也不是家人」，最後還對鏡頭比了個中指。雖然只是劇本設定，卻讓粉絲看得十分心疼，認為南太鉉是遭到節目利用。

另外，《YG戰資》也把YG藝人數次陷入染毒風波的爭議事件拿來自嘲，節目中有段情節便是要Winner驗髮、驗尿，藉以證明YG是個乾淨的公司。不過，Winner過去並未扯上毒品爭議，如今被要求演出這樣的情節，令粉絲非常氣憤，許多人痛罵「以為節目是為了宣傳，結果卻是這樣」、「不要再消費Winner了」、「公司形象真的要毀了」。

垃圾YG

越飯YG藝人 就會越憎YG

寸哂所有YG藝人咁滯
仲用好粗鄙既方法
粗口同粗口手勢都出齊

用南太鉉把口自嘲YG Family
老楊係咪立定決心走飛黃騰達You're fire路線？

寸自己公司藝人到底有咩好處

YG班高層自己可能覺得好幽默同有趣囉
反正佢地一向自我感覺良好

反正都無可能澄清得返，直頭做Gangster。不過做得Gangster，就唔好買榜咁樣衰啦

但係YG高層同套劇個編劇係咪痴線嫁
直頭用粗口侮辱公司藝人
已經唔只寸爆咁簡單

Yg覺得只要有noise就得
咁大間娛樂公司
歌又唔做
剩係識搞噱頭

其實李秀滿好早已經講出名人藝人嘅本質，就係娛樂大眾，鬧藝人都係觀眾其中一樣娛樂，所以先會講anti都係飯。You hate it but you love it，要有正有反先多人提。

咁佢就應該搵真係落club同吸毒既人去拍啦
依家飯嬲就係搵晒啲最好風評最唔關事既人去拍

即係YG自己做埋anti果份
咁真係多謝哂

其實呢套嘢本身就係假，扮係真人show，勝利被炖做咗咩戰略室負責人已經係戲劇性質

攞李秀滿嚟比係咩事
SM咁鐘意買其他公司
買嚟YG啦 點都好過老楊

fans見到嬲係正常
但佢呢套嘢唔係fans向
fans向就應該掉佢地幾個去露營、斬柴同煮飯

唔係攞李秀滿嚟比，
而係YG索性將全部娛樂公司同藝人自己都清楚知道藝人嘅本質擺上個節目，被班路人睇

佢擺Netflix到播
睇開Netflix嘅路人真係會睇？

而家已經spread咗出去啦，有報導有人講，自然有人想搵嚟睇，正如我本身都無興趣

Winner真係慘，作為YG少數清泉，結果換嚟YG好嘢又唔見俾佢地，呢啲抽吸毒水嘅先搵佢地

IU Bbibbi mv teaser

G.na去咗邊

琴晚睇曬成輯yg戰略 完全笑唔出 成套野就係惡趣味 攞藝人既傷疤/黑點去“自嘲”
勝利上床被偷影訓覺
bom個整容樣/吸毒
要winner驗尿
叫南太鉉返黎 介紹佢係前ikon/問佢隊band south club係咪夜店

咁鐘意玩 又唔搵埋大聲當年撞車/top食大麻/blackpink買榜 開咪率最低/ikon打忙內/楊菊花係ig唔理cl回覆/雪尻lee hi同樂童妹黎恥笑抽水？

yg俾人屌唔係無原因 yg戰略唔係fans向 anti睇或者會開心d
但anti又會唔會走去特登睇你yg既野

大聲撞車真係冇得輸
仲有ikon打忙內

漏左添 笑g-dragon個g係老鼠(韓文發音諧音) 鼠dragon
佢最後重要話會有第二輯 我真係衷心希望佢拎上面d題材黎拍呀
唔爭在拍埋mixnine唔出道 yg違約官司
反正都搞到咁

yg唔洗多謝我
我永撚遠尊重既社長大人

我愛Momoland
好撚靚呀Nancy
日版 BAAM

John Legend and Red Velvet's Wendy to release a duet song 'Written In The Stars' for SM's STATION X 0 on October 19th at 6PM KST

SM Station又贏 SM呢兩年真係好高質

正呀 原來同Dua Lipa x Black Pink果首合作歌同一日出

邊個會贏

口碑質素似sm贏
銷量梗係買榜冠軍blackpink啦 冠絕全場
SLAY

呢個問題仲要問？ BlackPink喎，仲有對手咩

TWICE完成了新曲MV的拍攝。以11月回歸爲目標，正在加緊最後的工作。
8日據歌謠界透露，TWICE最近完成了新曲MV的拍攝。計劃在今年11月回歸,華麗裝飾年末。出道以來所有主打歌都登上了排行榜的冠軍寶座，因此此次活動也備受期待。

JYP睇嚟真係要揸乾佢地，不停回歸又不停開 演唱會，全年未停過，睇見都辛苦。

仲有勝利床照

應該11月尾?
11月頭EXO、11月中W1

Google 數據分析顯示「具荷拉性愛影片」的搜尋率高達20萬次，部分網友失望留言：「怎麼會有人想去搜尋這個？」

具荷拉與前男友C (以下簡稱C) 最近因爭吵、施暴事件相互指控，引起各界關注，上週 (10月4日) 更發生C拿兩人的性愛影片威脅具荷拉，事後卻表示影片是具荷拉要拍的，絕無威脅意圖，但具荷拉目前已經以恐嚇罪向C提出告訴。

根據 Google 10月7日公布的數據分析結果，「具荷拉性愛影片」這組關鍵字在10月4日當天的搜尋率高達了20萬次，「性愛影片」、「性交」等詞彙也都是熱門搜尋，伴隨這些關鍵字出現的留言則是「我在哪裡可以找到影片？」、「我也想看」…等。

數據公布後，許多韓國網友對於這種無視犯罪問題的人表示失望，留言說「無論影片是否在網路流傳，具荷拉都因為此事被受困擾，不懂為什麼會有人會想去搜尋影片來看」以及「這就是為什麼應該嚴懲那些拍攝影片並流傳的人」…等。而在韓國，未經同意散布這類影片 (性愛影片) 可被判處監禁最高5年，或罰款韓幣1千萬 (約新台幣31萬元)。

另外，關於C拿性愛影片威脅具荷拉，卻說無威脅意圖一事，引起網友眾怒，並於4日晚間在青瓦台發起請願，要求嚴懲復仇式公開性愛影片者，截至7日上午10點 (韓國時間) 為止，已經超過20萬人響應，依照規定，連署人數若在30日內達到20萬門檻，政府相關人員就必須做出回應。

MV好睇 又 好聽

Super Junior

班男人好好j

熟男

比我想像中好聽
我旭真係

好鐘意金厲旭呢個頭

Reik個主唱把聲有啲似圭賢把聲

個結他定 bass 一出嚟個鏡頭好似神童
之後就一直都冇正面 close up

소희(SOHEE) - 'Hurry up' Concept video
youtu.be/OUqPOm2TSNc

好一般。唔難聽

開ahin po呀

我得好少ahin圖。留返比腳趾妹開

不了 開post冇圖 比人問老母

nancy、妍雨、Daisy幾正

識貨巴打 ahin 都正

狂收負皮 得罪都要講句
究竟sm幾時先肯放棄拉丁style 真係好難聽呀
yuri又係 依家suju又係

Off下topic先
Apple music係咪諗住唔整返好d kpop歌架啦？
早個排冇晒sistar、gfriend d歌
依家連Girl’s Day都冇晒
我覺得好似俾人搵笨咁

Sm同yg都style
但唔知點解sm總係⋯⋯⋯⋯⋯

雖然依家南美市場好大 南美d人好鐘意k pop
但係sm咪要咁多首歌都咁拉丁呀

yg依家d歌無sm咁濃拉丁味 不過將來就唔知

我覺得ok喎 反正過一排咪又轉

IU都冇埋

老老實實依家仲有邊到最齊kpop歌
用過kkbox又唔好用
Joox都還可以 依家仲做緊特價
但唔係好想用大陸野

Crayon pop之前都有一兩個星期冇咗
依家好彩又有返
佢唔整返好嘅就唔續了
又唔係特別平 成58蚊一個月

正評
拉丁style 冇高潮位好撚悶
利申:(少聽唔知正唔正確)

仲用apple music
用Spotify啦(打手 )

Spotify見人講外國歌為主
廣東歌同kpop好似唔係好齊？

廣東歌唔知

但Kpop就係外國歌

突破盲腸
仲要大字提我真係唔該晒

唔知佢要持續幾耐 同埋大公司一做拉丁曲風 好多細公司就跟風

SJ係南美吸左好多新飯
亞洲吸粉應該頂左點
出道10幾年仲吸到新粉好勁啦

Tropical House玩厭啦嘛
(G)I-DLE都一早玩異國風情啦

Joox d kpop都唔齊，無咁熱門既歌手就會唔齊
應該係咁多個之中最虧

計落真係得Spotify 算係幾齊
但都係有啲唔知點解Spotify 無

有啲碟 有啲歌會無啦啦冇咗
不過都唔算常見

Spotify廣東歌同kpop都唔齊,垃圾嚟

咁有咩介紹

主聽kpop緊係用返melon
不過我唔聽廣東歌國語歌 所以melon好夠用
英文歌基本上都齊 係有時冇歌詞睇

但用韓國音源網聽歌預咗貴

Moov幾齊下

melon一個月最多down 100首 呢個plan仲要33000won

我用開steaming +30mp3 download(Pc+mobile) plan
不過download 都係for打榜用多
普通online聽都夠用
所以唔係要down歌的話 用mobile steaming 就最抵
好似五六千won
有需要down歌都可以另外比錢
唔記得700won定900won一首

利申無限上綱

拉丁味既曲風 聽完真係毫無意欲dl

諗緊moov定Spotify 好d

我覺得spotify韓文歌新個堆算齊
但就冇apple music 咁快可以即日出音源
要隔一日至幾日先出

細榜例如bugs會唔會平d?

唔會平好多
Melon獨大原因係當年佢做先
同以前韓國電訊主流用SKT 而melon個時係skt旗下
所以個個都用melon
慢慢就變到今日咁
你唔嫌煩 其實係可以每兩三個月轉1次
佢哋會有好多優惠for新用戶 /好耐冇用嘅人

spotify煩在唔知幾時會落架
新算係幾新

咁呢個問題個個平台都有可能發生
冇得驚咁多

Spotify 同moov有咩大分別其實

同bts idol 個mv 風格有啲似

Loco好正

到底仲有咩歌係聽到架Apple music
想聽WJSN新歌又冇
一開個playlist 起碼有三分一嘅歌係播唔到

唔知佢會唔會開番

yiing0221: 我寄mail給蘋果他跟我說"很抱歉已下架的歌曲不會再上架"

可以cut apple music啦各位

iu都負皮

已經有人send過email去 話下咗架嘅歌唔會再上架

屌⋯⋯買左一年apple music 出年3月先到期

一年買仲有優惠咩
Btw岩岩開返個joox 可能我老屎忽啦
勁多舊歌又無 想要新少少冇
Hello venus冇 crayon pop冇 t-ara冇 ladies' code冇 I.O.I冇
好啦我想要新少少姐啦
DIA新歌冇 WJSN新歌冇 屌你舊返少少想聽SISTAR告別作 又冇
到底做乜鳩呀屌

果陣行左幾間7仔俾我買到480年費卡
不過而家真係中哂伏，諗緊轉去moov ，果個好似齊啲

Joox不嬲都廢

放心 我都負皮左你隻黑粉引戰狗

基本上韓文歌係齊 除非你聽啲冇人聽既歌手 上架其實快 韓國一出音源spotifty都會跟住出 未見過有下架既情況

好得意
歌好唔佢style但風格好佢style
但又幾好聽

Bts出年3月開4場香港

啱啱new york嗰場有40000人 sold out
4場香港唔出奇

Btw bts支手燈要成$57美金

iu, summi 同 simon d都無

其實SJ出嘅拉丁風算好聽
只係少時果首特別單調同悶

本身無咁貴

美國稅貴

4場香港可容納人數都唔夠泰國一場多

傻啦 細場先好 近d睇呀嘛
定你買開山頂

係呀，但香港係因為同時要同中國/澳門爭所以先開四場

我覺得唔會爆晒4場

唔知同呢個有冇關

但香港應該無乜人用

唔使爆哂架，不嬲香港嘅con公售無飛賣係因為主辦hold起差唔多8成嚟做內部，又有黃牛幫手散飛，主辦無得賺就唔會搞，唔通真係搞手但求打個和

之前Apple music冇版權架咩
定大陸網惡到可以買斷？

IU BBIBBI MV

[MV] 프로미스나인 (fromis_9) - LOVE BOMB

Momoland 直播呀
A live broadcast is now showing on V.

Ahin講英文
聽得明

今次mv 好落本

第二次聽覺得都OK 第一次聽覺得好嘈

iu又一首神曲

厲害了，我的國！

IU今次CB AM冇得聽有冇搞錯

link入面啲碟又真係喺apple music入面無咗

而家好多新人都唔識

Momoland 好快玩完

apple music用家諗緊轉kkbox定melon好

香港app嚟計，Moov kpop最快同最齊

IU新歌已經有

IU 首歌好高質

Download咗 都係唔夠Apple music以前咁齊
齊過joox少少
可能我真係聽得冷門⋯⋯⋯⋯掛

我想聽JYP嘅你老母係邊個
點解每個app都冇

Apple Music 咪有

我知 但Apple music冇咗好多歌 我個playlist得返一半係播到
我唔係要為咗聽唔同歌不停轉app下嘛

出個小分隊汰弱留強仲有d機嘅⋯我諗
之前仲有人話佢地係二代t-ara
我笑而不語
利申：Queens

二代T ara咪姐係好快玩完囉，係咪

T-ara都大紅過 momoland？？？

依家已經大紅緊

炫雅光明正大拍拖

其實咁幾好呀 好似雪莉咁做番自己 慣慣下依家都少左人罵雪莉 不過個男既未紅無收入又肯同佢玩

已經空降第一

方大同啲歌黎嫁

神起好多舊歌都無
想聽歌都咁就麻煩

唯有用返電腦過itunes入歌

TWICE 再度獲日本白金唱片認證 新作品〈TWICE Airlines〉即將發行！

雖然 TWICE 近期在韓國回歸的消息還未確定，但她們很快地又要在日本發行季節限定的新專輯，一整年都行程超滿！
TWICE 於 9 月 12 日發行了首張日語正規專輯〈BDZ〉，不只蟬聯 Oricon 榜首多日，今天也獲得了日本唱片協會的白金認證（銷量突破 25 萬張）。
如此一來，TWICE 從首張日語精選輯〈#TWICE〉開始到單曲〈One More Time〉、〈Candy Pop〉、〈Wake Me Up〉直到如今的正規專輯，共有五張專輯拿下白金認證，其中〈Wake Me Up〉更以雙白金成績創下海外女藝人的新紀錄。

另一方面，TWICE 的季節特別作品〈TWICE Airlines〉也在今天開放預購，ONCE 們別忘了在月底前下單囉！

照抄少時到呢個地步

少時FANS咁撚敏感,郁D就抄

講真從來kpop仲有邊個用過airline concept?
Girls n peace都成幾年前
都唔好提佢地首cheer up d衫 dance the night away 個沙灘

利申一d都唔憎twice 只係震驚抄得咁足

同T比
差好遠噃

所以我都唔明講得出佢地大紅緊條友知唔知醜

首先女idol比較啦下話?
就算比埋男idol，唔比cnblue同beast都係抄？點都係少時出先 都唔可以否定twice無抄

講真once唔洗起哂槓既，少時都真係過左氣
又無屌twice d 乜，又唔關d女仔事，只不過係覺得洗唔洗抄得咁足je

我只係答返你話冇其他Koop idol 用airline concept 啫

另又講真 題材就係咁多 總有會重用嘅一日
Fashion 都逢廿年興返一樣嘢啦
少時創造經典係勁㗎.. 但又唔洗下下話人抄嘅

Sorry少睇男團但係女團好似真係無wor
講真你覺得撞一次半次concept可以同twice出唔少歌d styling都咁似有得比咩
都係果句，抄咪抄囉，唔洗撐架下話

出咩styling似

應該係真愛
祝福佢地

真心咩 求其search twice copy snsd大把post
老實說有d好夾硬 但中間有d就係否認唔到
Heart shaker 套牛仔褲白衫都夠經典啦

冇記錯當年tara 個勢同少時差唔多

除左heart shaker 之外...
我睇唔透入面仲有咩係似....

借啲意推po

不過真係要講好多concept少女時代都唔係第一隊做 唔通又話少女時代抄咩
kpop發展左咁多年,有咩場境服裝未比人用過呀
今次只能話日本仔好鐘意airline concept,beast用完少時用,跟住cnblue,之後到twice

到底係once起哂槓定sone起哂槓呀

欲加之罪，何患無辭

iu破埋melon 首小時收聽人數紀錄

屌

TWICE抄埋人地個fan name

D人話今日係P團出道2周年紀念日
佢哋貼張半個月前遊日嘅相

反正都退咗團

唔講真係無人知
可能想幫佢地炒下新聞呢

嘈咩呀
連人數都已經係抄啦
抄少時9人呀麻
仲唔係抄到足

都明concept仲有重覆既一日
唔通一隊用完個concept其他團一世唔用咩
不過TWICE玩 SNSD用過又類似既concept既次數又真係多喎
特別DTNA真係太似

夏日concept
喺海灘跳舞 = 抄少時
喺泳池跳舞 = 抄Sistar

其實呢 twice呢個係日本season greeting 嚟咖咋
唔係出碟出歌
唔駛咁敏感

不過都明 始終SM都係宇宙始源嘅

DTNA又有咩似
沙灘跳舞？定著泳衣？
或者你講抄sistar咋嘛 ???
Sistar早出過少時 咁少時party應該都係抄sistar 啦

就嚟唔比唱歌跳舞

DTNA Party 似在2邊都偏向party風既歌
之後大家都有類似既場景設計
2首都睇過MV既話好會易聯想到兩者
但sistar根本風格唔似 所以冇人會話係抄sistar

twice係原罪啦
cheerleader 前面有jewelry既Everybody Shh!
lion heart復古前面有wonder girl既nobody
party concept前面都有wonder party

似SISTAR 呢就似

Sistar我以i swear 為例
3首都係summer song 都係7至8月出
場景
沙灘 SISTAR SNSD TWICE 有
泳池 SISTAR SNSD 有 TWICE冇
夜場 飛機 SNSD only
Supermarket+車+酒店房 SISTAR only
草地 + 樹林+洞穴 TWICE only

我都唔知除咗沙灘仲有邊度類似...

至於party風 呢樣好個人睇法 我自己純粹覺得 3首都係summer song 都係輕快為主 同埋party風有冇具體少少定義

利申返3隊都係fans

同Roly Poly嗰種紅差好遠呀

今時今日少時d fans都已經收哂火啦
仲得閒同你d當代女團爭咩
有條友講句野釣下魚就起哂鋼咁 敏感到

有時好難分㗎 除咗某幾個user name
上面仲要有人舉晒例咁
冇理由佢哋可以不斷引戰/黑人 fan反駁佢哋就係比人釣魚掛

孤掌難鳴呀巴打
公海有咩團係未比人挑剔過
見到有反對聲音就要逐一擊破?
難怪once樹咁多敵

點止? 隊名都抄咗3個字母呀!
超過50%你話幾過份

我又真係冇見過TWICE做一樣野係冇人挑剔，就算做乜都一定有人搵個位嚟屌，見到呢啲人笑下咪算囉，就算俾你講贏佢，佢都只係再搵過其他位入，你估佢會因為你而改變心態鍾意TWICE咩？

其實d咩樣實力個d我見好多once都係出少句聲就算
但係抄人其實應該係一個幾嚴重嘅指控
咁樣出黎defense下都唔得咪會等d唔熟twice嘅人淨係睇都個d黑嘅comment？
而且上面出嚟defense d人都算理性吖 咁都會樹敵？

佢最初句野話佢抄都冇理據嘅
冇理據嘅指控駛乜defense 謠言止於智者
條友最初留左句話咩抄少時抄到呢個地步
如果冇人回佢 佢會唔會咁無聊自己回自己係咁jer住twice黎講
你地仲未明孤掌難鳴嘅道理
blinds就唔講 以luv同buddy做例子
得閒就有人屌下yeri 再唔係就好似之前咁話gf扮仆街做gimmick
佢地會唔會一見到有人挑剔就即刻defense
冇人回根本一陣間就挑剔到無癮收左嗲
除非係強國d無腦anti架姐 咁我相信呢度冇咁癲嘅

佢地都唔明 你撩交嗌對方唔so你你都會撩到無癮
如果對方唔so自己都仲係咁狗就係癲狗啦

但係係網絡世界謠言真係會止於智者咩
唔知仲有幾多人因爲前排公海d post覺得娜璉係演唱會恥笑隊友呢

你覺得呢 你見呢個post會唔會有人jer住rv同gf黎咬?
你話樹大招風 rv同gf棵樹可能唔夠twice大嘅 但都唔細囉
點解冇人會咬佢地撩交嗌?因為就算你屌到仆街佢地d fans睬你都on9
自成一角咁 撩人嗰個無癮都唔會再撩啦
一條友無理據嘅指控 就幾條友幫手defense
難怪twice比人笑推post神器
順便如果有人因為呢D無理指控就信左憎twice
呢D人值唔值得你地once concern呢?
你唔會expect謠言都信到十足十嘅傻鳩走去做once敗壞你地名聲呀

啱呀， 更何況呢啲撩交嗌既人，講唔贏你咪嬲豬搵其他位講，久而久之只係會無止境咁嘈落去，不如唔好理佢等佢自己單機冇癮，咪會收皮囉

幾好聽

你見我上面都冇理上面引戰個班人
其實我個point係點解上面有人理性defense兩句
人地見到嘅反應會係fans起哂鋼，敏感，所以會樹咁多敵
錯嘅好似係once咁

所以你地咪唔明囉
我舉埋其他飯圈做例你都未明
我知你地係想係公海帶返好個輿論令twice睇落正面d呀
但結果點？你覺得自成一角唔理定做糾察隊有用d？
連登女團飯圈係得once好似糾察隊咁一見有咩風吹草動就黎逐一擊破
有d人根本係越駁佢就越嘈得起勁
結果有眼你睇 前排有人話gf扮仆街
頂多有人講兩句就凋淡左
但次次twice比人話 once即刻做糾察隊 結果就次次講成幾版
你覺得你地once唔so d人佢地自己自high會講到幾版出黎咩
人地就係唔care路人點挑剔 點撩交嗌
因為佢地眼中呢d人根本唔需要concern
講贏路人又唔會有咩得益

真係無發生過咩

其實篇報導係祝賀TWICE日本出道第1隻碟到今日連續5張白金
然後出個SEASON’S GREETINGS咬下ONCE既既腎
唔洗諗太多

喜歡佢地制服look

kpop 飯圈不嬲都會互屌嫁啦 你隊野出名啲咪多人反囉
鍾意咪加多腳唔鍾意咪食下花生
連人地fans 維護自己偶像都要管
唔好以為沉默等於好 咁樣同港豬有咩分別

記得幾年前好慢 而家down黎試下先

無人討論IU
覺得成個MV成首歌都好得意好有趣
啲歌詞都好正

BBIBBI 尋晚已經有
LOCO個首都勁快有
呢排MOOV幾生性

利申:打手

大戰吧

咁又有得討論

melon破頂紀錄頭幾名全部都係IU

RedVelvet 11月回歸

好誇張

11日，根據STAR NEWS獨家報道，NU'EST W正以11月回歸歌謠界為目標緊張進行著專輯準備工作。

據悉，此次專輯是組合繼6月末發表的「WHO，YOU」之後時隔5個月發行的新專輯。

由於正在活動中的黃旼炫所屬的「WANNA ONE」預計於12月31日解散，因此作為意味著等待黃旼炫的小分隊NU'EST W，預計將成為組合的最後一張專輯。

隨後所屬社方面相關人士做出回應確認了這一消息。

【體育東亞獨家】[TWICE確定11月5日攜新專輯回歸!]11日據體育東亞獨家報導,TWICE確定於11月5日發表新專輯回歸歌謠界,此前JYP方面曾發表過組合正以年內回歸為目標進行著準備,新曲MV已完成拍攝的消息,引發歌迷們的火熱期待.此外,回歸前的組合將於10月28日在首爾西大門區延世大學露天劇場舉辦出道3週年官方粉絲見面會”ONCE HALLOWEEN”.

女團撞男團

唔反擊.. anti推足幾個post
成員變哂西女人垃圾抄襲
你班fans都冇聲出唔敢幫你defense啦
反擊... 你班once洗唔洗起哂鋼..

反Twice喺連登真係立喺不敗之地

大佬呀.. 你唔撩我我洗鬼出嚟屌你
你屌我偶像仲唔俾我屌返你
俾你㩒住打有獎攞

場景設計唔係單單有個場景一樣就係
講緊嘅係成個氣氛 構圖 都有相似嘅地方
Party DTNA 一開始宣傳已經用緊星空+海灘去做主題
兩者mv都用好多時間係影 一班人係海難邊玩既情境
所似俾我感覺/氣氛兩者係有類似
Sistar - Loving u 同 Lovelyz - For you 有啲畫面都係類似
但佔即比重唔多 亦唔係佢地主要賣點
如果淨係講場景 Secret - YooHoo 同 DTNA仲多似添
而且YooHoo都係講流浪荒島
我睇法甚至係DTNA係 YooHoo(流浪荒島)+Party(沙灘派對)嘅結合

Party風歌係點就真係有啲抽象
因為party都太多種
呢種偏向輕鬆愉快嘅感覺
要舉多個例我覺得lovelyz- wag-zak曲風都係呢隻感覺

當然以上都係我個人睇法
你絕對可以唔同意
主觀感覺再講落我諗到冇結論
不過我重從唔會話係抄
因為呢類概念都唔係大家原創
而且都係好大路嘅嘢
只係兩隊大團玩差唔多嘅概念難免會拎黎講/比較
係咁

屌睇少啲娛樂台kpop po啦

其實講真，once好少因為有人話twice就跳出黎反駁，因為都見怪不怪 批評呢啲個個團都有㗎啦

反而係當某啲人一直借啲意話once起晒鋼，而once真係一句都冇講過，咁呢啲人就真係乞人憎啦。你見有幾何有人會話reveluv or buddy起晒鋼？好似你咁，講到條條道理又唔直接批評twice等啲人以為你好有道理咁。講到好客觀其實就biased到仆街
做咩大龍鳳姐，明眼人都知你想做乜

可唔可以出 TT 2.0
最鍾意TWICE TT個風格

BTW. 11月真係世界大戰
EXO W1

11月仲要加多隊Red Velvet好旺

娛樂台啲Kpop po好高汁

等PAK圖

黎緊回歸日子

IU 10月10
fromis_9 10月10
----
Weki Meki 10月11 (今日)
Eddy Kim 10月11
NCT 127 10月12
April 10月16
恩地 10月17
李洪基 10月18
Elris Sohee solo debut 10月18 (feat. 臉紅的思春期)
John Legend x Wendy 單曲 10月19
Dua lipa x Blackpink 單曲 10月19
Stray Kids 10月22
MONSTA X 10月22
IZ*ONE 10月29

EXO 11月2
Twice 11月5
DIA 11月7
Wanna One 11月19前後

10月未出日子
Zion T HOTSHOT

11月未出日子
RV
NU'EST W

笑死 你話人有bias不如講下你有咩理據？
冇人話luv同buddy起鋼係因為人地真係唔會理人係度挑剔
呢個係事實 唔係好似你咁撻句話人bias+個 icon就好似好有道理咁
上面d once都認左自己想defense啦 好少出黎反駁？
教精班once姐 無他嘅
事實就係人地處理反對聲音嘅手段高章好多囉

好少見once係唔駁 願聞其詳

但係我都係唔明點解defense兩句會係起鋼 樹敵

今場邊個贏呢

once贏左呀

真係唔該你啦，唔好當全世界都係白癡
既然你咁唔鍾意睇once‘’起晒鋼‘’ ‘’罵戰‘’ 你咪直接啲講點解唔鍾意twice，twice點差法囉，咁可能你都會說服到公海嘅人
唔好做馬騮戲啦，真係好噁心呀

唔講以往剩講今次
上面條友講句野下面即刻有人標籤人係少時fans話人好撚敏感
如果最初釣魚條友唔係sone 咁佢係咪樹緊敵
定係想割蓆話屌件敏感嗰個唔係once？

做馬騮戲嗰個係你喎 上面d人講野都有d理據
你呢個真係冇料嘅 撻繼句意見冇任何野support
唔通你咁就說服到公海嘅人？

從你第一句就知道你係twice anti啦做咩雙面人扮客觀

呢位巴打妄想症同你差唔多程度，人地連po張相討論下又俾人話起鋼

所以我一開始咪講左除左某幾個user name有時好難分 你而家算唔算都係標籤緊所有駁嘅人都一定係once ？

笑左 是旦cap張圖就話人係anti
不如你解釋下我第一個comment邊忽有反到twice?
你睇埋咁耐kpop post都唔會見到我有反過twice 反而bp就有講過下
不如你睇下最頂邊個將火頭辣去人地sone度先啦 幫sone講句公道說話竟然可以聯想到我反twice
你不如話個小熊維尼係我分身

撳佢username起底好難認為佢唔係once啵

肯德基你唔係以為真係once黎㗎下話
好心你幾廿歲人假膠都唔識分就咪出黎柒啦，從頭到尾once係後半場先開始出現

唔知你認為導清係咪once呢 起完底post d野9成似

佢d曲線同上面話sone嗰個差好遠喎

【OSEN獨家】[SHINee Key11月發表首個Solo出道專輯!]據多位歌謠界相關人士表示，SHINee成員金起範Key正以11月Solo出道為目標，專心製作專輯，目前正在進行最後的製作工作。在Vocal、舞蹈、rap、綜藝等多個領域展現了八色鳥魅力的Key出道10年以來首個Solo專輯令人期待!

ching又趙子龍上身一個打1000個

你條友真係好撚冇料
一開始就夾硬spin個話題話我反twice
跟住cap圖用個完全冇提及twice嘅comment話我係anti
然後依家就係度割蓆

個討論真係好無意義 一邊有人當假膠係once，另一邊once又蠢到接住個辣火頭既人既討論繼續落去，而辣火頭條友早就潛左水睇住兩邊係道嘈，醒少少一早篤穿條友假膠已經冇乜討論價值啦

係咪抄已經唔重要 反正大家心裡有數

一開波辣火頭個會員已經食住花生睇戲睇你地嘈，無論對方論點有幾柒都好，收手啦，冇咩意思

SM自己都塞到11月滿哂 去到12月唔知仲有咩睇

咁都一定有一兩個非once一唱一和出戲先唱得成嘅

可能新女團就出道

雖然我覺得將假膠當真的確係好on9，但你講既野真係由頭到尾都唔關事，全世界既人都聯埋一齊圍剿twice咩？講到人好似有計劃咁，想攞彩都唔係咁既

覺得係年尾要拎獎所以開始要跑數

twice真係推post神器
出個新聞出張新圖就推到三四頁
其他人cb/新聞就冇咁熱鬧

MOMOLAND的經紀公司今天上午宣佈，《BAAM》在Yotube的點擊數截至今天上午已達到1億57萬多次，正式成為了MOMOLAND第三個在Youtube突破1億點擊大關的視頻。 經紀公司表示，在Yotube的MOMOLAND視頻中，有兩個《Bboom Bboom》的舞蹈視頻點擊數達到4千5百萬和5千4百萬，有望成為MOMOLAND下一個1億點擊視頻。 MOMOLAND的經紀公司表示，MOMOLAND的《Bboom Bboom》和《BAAM》在海外人氣火爆，證明了優秀的K-POP音樂足以受到全世界歌迷的喜愛。

MOMOLAND將于10月1日發佈《BAAM》的日語版MV。

推post神器

11月好刺激
exid原本都話今年9-10月回歸
可能又推遲左

Zion T 10月15
Crush 10月17

可能破到leon紀錄

Leon 140萬

負皮神器

計埋今首女solo 頭5都係iu

支那又玻璃心碎哂 YG辱支那喎
又扮清朝人話係豬

男solo都有首係IU

即係想韓國人用呢張？

不如咁呢

實情就係

YG得罪FANS都算
得罪中國

作為一個宇宙大國點解唔包埋成個宇宙
太陽系一個也不能少

依家支那市場都冇肉食啦
玻璃心碎晒WFC

佢張地圖好似連廣州都無埋

地圖無左忽都可以話搵圖後製果個有問題
果2個肥仔著清裝講 我是豬 真係唔知想點

基本上南方都冇哂

咁一定係特登架啦
想講中國就整支中國旗咪得囉
貿易戰要企啱陣營嘛？

但YG騰訊有投資BO

女solo得3個人 仲要今次之後有8個係iu
玩晒

太霸道了

有冇知容和出新歌
點解佢仲出到歌嘅

日文歌for遲D張日專黎 入伍之前錄定左好多歌同Voice Mail俾呢兩年放出黎好似係

鄭容和今年年初捲入慶熙大學研究所博士班入學爭議，遭警方以妨礙業務嫌疑建議不拘留
起訴，並且移交檢方。對此，FNC Entertainment 今日 (9日) 發表聲明表示鄭容和在經
過調查後，今年7月已獲判無嫌疑。

以下為官方聲明全文：

「大家好，這裡是 FNC Entertainment。

在此傳達與我社旗下藝人鄭容和大學博士班入學相關之消息。

今年初鄭容和誠實地面對了司法機關的調查，最終結果檢調判定鄭容和沒有妨礙大學入學
業務的相關嫌疑，在今年7月做出不起訴決定。

獲判無嫌疑的鄭容和也因此洗清了這段時間因為大學博士班入學爭議而招致的誤會和懷疑
，透過法律的判決證明自己並無不當入學之意圖。

另外，今年3月入伍的鄭容和在以優異的成績結束基礎軍事訓練之後目前正在702特工連隊
誠實地服役中。」

笑死我，我都係講一句twice 有d concept抄少時concept就講足咁耐 都知唔關idol事架
講真少時都有抄啦，根本成個kpop都開始炒冷飯
只不過大家都抄來抄去既時候
係twice 既團隊連續抄左幾次同一隊好覺眼咁解

已經破了 好癲

完啦好嗎

Weki Meki

ching真係好明白事理好有智慧呀
點解你唔一早講呢句說話，係都要搶尾彩呢

好啦 今日開Apple music 連oh my girl、KARD同宇少都冇晒
係咪應該死心

又賣咗俾隔離國家呀 ？

屌 轉會Spotify

到底搞咩

一個節目都搞到咁多野

佢係鐘意用呢招嚟吸引人注意個節目

post ig同中國人道歉係咩玩法

係得apple music下架？

佢以為得罪fans咁簡單

點追POST

Yes

仲早過溫流

TIME's international cover係bts
(網上圖片)

啲人不敢面對

曾經蔚藍作為非主打非先行入到top10又係癲

叫完雞之後收咗皮

支拿: 國家面前無偶像

소희(SOHEE) - 'Hurry up' Special Spoiler video

乜依家仲有人12點CB出歌?

我係fans都想講句
唔好咁多泰容得唔得
厭啦

作為在玹fans 好想可以捧多啲啲佢
未見過咁完美嘅人

主歌好聽過副歌
副歌似wjsn

真心 成個mv除咗佢地 其他都唔知唱過乜嚟咁滯 惟有等live

NCT 越捧越唔掂
SM搞乜

同熊合作 成個10月又係SM

去埋ama live就普普通通

sm >>>>>>yg

Private Investment Firm Stick Investments has purchased 12% of Big Hit Entertainment for 104 billion won

This gives Big Hit Entertainment an estimated value of 870 billion won, surpassing YG Entertainment

踢yg出3大

而家睇落真係會紅到應該係Dream隊
睇吓127做埋東南亞之後會想點啦

Momoland 表演途中音樂中斷
以清唱形式 繼續表演
確認有開咪 冇咪嘴唱歌
歌唱實力盡現 得到音樂界識同

你話最尾dance break似momoland都無人知啦
首歌幾有番以前KARA年代d kpop feel 呢兩年反而無左呢種歌咁

Lovelyz 11月comeback
連The show都攞唔到

認真？

音樂界=講咗十年話要寫歌嘅你

信者得救

信我

識同啫

本身最冇興趣係dream隊，而家搞下搞下我反而仲鍾意dream同u 如果keep住無限的我嗰陣就好,嗰陣我買曬version ABC

我反而對Dream無感，除咗Go嗰陣，不過真係NCT入面最受歡迎

其實127最有機會紅真係無限的我嗰陣，但之後Cherry Bomb嚇走咗路人

U不嬲係臨時Unit，本身The 7th Sense就開咗個好頭，今年Boss加咗兩個新成員都反應唔錯，但就因為係臨時嘅，無以為繼，最後又塞多咗個人去127

dream人氣平均啲，歌詞分配又平均過127 睇落條氣順好多
我係127團飯，睇住成堆長期做佈景板，泰容同Mark自己又辛苦，其他fans又會嬲佢地，sm不如試下下次唔捧佢地兩個啦 其實佢地本身都搶眼，但冇必要每一次都捧佢兩個，我覺得反而會曝光過度咁

其實有無諗過，SM唔係唔想換Center，係換唔到

轉主打曲風

在玹/道英做centre根本冇問題

咁要等到SM終於玩完Concept，肯轉先算啦

首歌咁難聽到23位

專搵呢啲時間cb
專業炮灰

英文版好好聽喎

刷音源 刷到第一為止

呃負評

其實lovelyz宜家處於咩位置
二線頭？

二線中

喺冇人察覺到嗰陣 人地已經紅到去美國
SM捧呢隊真係氹本

唔通SM以後唔使再出男子組合 ?

(g)i-dle有無二線頭？

Exid 正花幫viu拍劇

有冇link同source

viu facebook
【準備定紙筆抄愛情NOTES❤✏📔】
2019有新劇《婚內情》、《假若愛有期限》，
貫穿理想嘅愛情 同 現實嘅情愛，畀你更有穿透力嘅洞見。

#婚內情 #假若愛有期限 #ViuTV2019
#自家劇 陳錦鴻 鄧萃雯 廖碧兒 Bernice Liu Hedwig Tam 談善言 Lam yiu sing 林耀聲 EXID_Official ＃朴正花 ＃jeonghwa 南方舞廳 藍橘子
---

但有配音

有配音都正常嘅 上面落嚟十年嘅人嘅發音都有鄉音 要個韓國人講流利廣東話有啲難度
幾新奇 可能會睇

今次正喎
上兩首主打都嘈到仆街

個mv除左ioi果兩個
其他人鏡頭少得好可憐

一早用呢首可能已經上位了

南韓歌手IU（本名：李知恩）出道已10年，2015年時她與經紀公司LOEN（現改名Kakao M)7年合約到期，談續約條件時，對外公司僅表示她出自對公司長期的信任和義氣，不另外收簽約金，不過近日有記者在Youtube節目上透露，當時她提出的條件，便是要保障自己團隊員工的工作和薪水。

該位記者透露，IU 2015年與Loen娛樂經紀約將到期時，選擇繼續與自己一路一起打拼的團隊合作，且她不另外收取簽約金，但有2個條件，一是保證續用IU團隊的職員，二是要替這些員工加薪，展現「我的人由我來顧」的義氣，讓業界人士也相當驚訝。

有趣的是，IU在韓文發音裡是「阿一U」，她的幕後團隊因此常暱稱她「阿會長」，一方面是開玩笑，一方面也是感激她對一起工作的員工的照顧之情。

係得iu先咁本事

有人發現左宣美除左係年初首"主人公"冇唱過live之外
最近首"Siren"就足足有五版(目前已發現，不排除有更多)用黎對嘴既音軌，係已知擁有最多版本對嘴音軌既歌手(包括idol)。計埋showcase可能有6版以上。
最近發現既一版係{20181007開放音樂會同20181005simply kpop }(同一版)
source

依度唔開咪有冇問題係睇人既 好似係

但佢今年黎香港商場show反而有開咪

其實點聽得出係預錄音軌定堅live？
會唔會錄播後期修音？

iu連續3日收聽過百萬

其實睇宣美表演都唔係睇真唱而係睇佢舞台表演力

d舞咁勁，除左Boa有幾多個真唱到

將2場音軌分開放係左右聲道
相似度90%以上基本上可以話係用緊同一音軌(唔同台/現場既音響影響)

如果預錄音軌只用一次係冇辦法分辨(除非整得太假太cd)

有人整左條片
用唔同idol/歌手唱live既片段分開左右聲道做音軌對比
就算係好勁既歌手都唔會做到完全一樣既音軌
而且分別都好明顯

boA作例子
可以聽到對嘴同live有好明顯既分別

佢平時商演都好似有開

如果佢係奧海城嗰個show都係咪咁真係做得好真
一般聽眾根本分唔到係開定預錄

唱得好唔好先，見佢encore都唔係幾唱到
如果唱得好完美，9成9唔係live喇(或者細細聲跟唱，比音軌入面既人聲cover左)

高音好似平時咁一樣好flat 開口唱明顯有兩把人聲
不過我唔係專業就費事評論 費事炒車

講起宣美佢一直以黎都有唔少風波
今次佢暈低之後引起韓飯不滿同網絡輿論既針對
比人質疑佢間公司想借佢黎短炒所以谷成咁
結果間公司比D韓飯屌到要出聲道歉話以後會關注藝人健康

Iu上認哥

正常 第一日140萬 當佢十幾萬咁慢慢跌

唔似得有啲團可以keep 住個數都成個幾禮拜

上音放走音又未比人屌

WG fans同SONE之爭鬥足十年
宣美都冇力solo 真係唔知講咩好

SM宣傳弱 九人九色呢啲term真係夠哂客觀

諗起tiffany仲係sm個次嘅solo

SM洗腦大法好

得罪講句 除咗太妍 少時其他人solo成績比起宣美成績差十幾皮
宣美由24小時也不夠 滿月 Gashina Siren 都係好紅

宣美離開左jyp之後絕對唔係靠fans紅
次次cb投票同銷量分都得個位數字
完全係靠首歌黎贏到音源同國民度

iu首歌就咁聽覺得普通 但睇埋詞就開始鐘意

又釣魚

假膠又引戰釣魚

放過少時得唔得

事實上SM係放養少時，如果少時有更多宣傳，成績一定會更好，有fans提到少時宣傳差，連孝淵都讚好

其實南泡D公司對老團都係咁唔友善
一係好似SJ咁自己成立個STUDIO
一係就好似宣美咁轉公司
如果唔係靠公司真係死得人

老團吸金力低 已過氣 再投資落去冇意義
好似RV NCT呢D新血先值得捧

iu連拍劇都有獎拎 都算係kpop第一人

明明少時sns咁好，但幾乎冇宣傳，連choreography都冇出，差少少先有一位真係好唔甘心

唔宣傳唔係因為成員行程夾唔到咩?

點解super junior打歌無希澈份？

健康問題，隻腳問題唔跳得舞

原來係咁

唔好講笑啦 依團注定失敗 得兩個ioi有visual有vocal

所以佢啲舞永遠好簡單 或者直頭冇佢份

Weki meki-Crush Music bank
全開咪Live好穩 其實好過好多一二線團

iu第12首pk曲

可惜一半以上都係樣衰

Momo對奶

淫團

之前景黛音幫ViuTV拍劇特登想搵泰民黎拍 不過因為咁岩個期發生左不幸事件而流產左

21歲美少女竟然有這麼大的奶奶！！！

Jyp想行清純性感路線
Once可以見證自己偶像長大

好樣衰 不了

好靚囡..

呢樣真
以前都正正常常

發育算唔算遲

今次新歌
Melon 有冇入榜

好似冇乜見過佢冇瀏海嘅造型 冇瀏海會唔會靚番啲

本月啱啱先gb，咁快又出teaser cb

Elris Sohee - Hurry Up MV Teaser 1

佢地公司有錢,每個月CB一次都得
但佢地其實受唔受歡迎?

出道專專輯g榜4萬1算唔錯啦

上次回歸空降100 今次無入榜

iu條線

無圖
JooE黑髮靚左好多

補圖

過左5萬

尻叫三寶大隊長

壽星公入團都變女神

講還講唔好亂嚟

鎮PO之寶 無理由唔撐

我正皮

講得冇錯ching 支持

一出道5萬好勁，gidle都係得2萬5

間公司咁有錢

法國連登多左好多momoland fans
ching洗版宣傳得幾成功

fans同haters應該 1:9

繼續G持 Momoland
我愛❤Nancy

梨子 宇少一隻碟都係4~5萬左右
今年去到年未分分鐘中段女團裡面本月銷量最高

CUBE今日正式同HyunA解約
但冇講條仔點

Zion.T - '멋지게 인사하는 법(Hello Tutorial) (feat. 슬기 of Red Velvet)' M/V

炒左但唔解約
等你幾年冇得簽其他公司/復出
就算撈返都要分錢比cube

泫雅又po佢啲拍拖片上ig

高招高招
但明明拍拖單野係HyunA公開
覺得條仔有點慘

今日一解約就up相up條開心片 串到

PENTAGON 未來好難上位

咪呃我
法國邊有連登

一般
好悶

個人覺得自從佢入左YG之後D歌就.....
唔計合作歌NO MAKE UP係上間? 入YG就THE SONG...

係得snow 高質

南韓人氣偶像團體WINNER從選秀節目脫穎而出，然而，他們出道4年以來，一直有傳言指出他們不被公司重視，成績也是時常被拿來與師弟iKON比較。他們近期正如火如荼地展開亞洲巡演，14日抵達馬來西亞站，怎料，又出現VCR播成iKON影片的荒唐事蹟，讓歌迷氣翻天，在推特掀起一陣「要求YG道歉」的貼文。

WINNER於14日在馬來西亞舉辦亞洲巡迴，官方工作人員卻在第一個VCR就放錯影片，無緣無故播岀iKON的介紹ID，台下還有人大喊「放錯了」，但工作人員挽救不及，10秒多的影片依舊在推特上流傳，粉絲氣翻直呼已經不是第一次出現錯誤，要求所屬公司YG娛樂致歉。

CLS YG
WINNER

其實可能特登
Yg最鍾意引戰

YG真係每隔幾日就整單野，挑戰WINNER班粉絲既底線

唔放第個 偏偏就係播ikon
真係想激撚死人

但條片條仔廿歲頭(？)就開始禿頭

但好似無見過播ikon嘢時會播錯做winner

其實除左winner就得返ikon 同blackpink可以播
都係2份1

路人嘅我都覺得嬲
你播bigbang我都冇咁嬲

唔知去邊問 有無人認到呢對鞋咩牌子

11月大戰邊個贏？
梗係bot啦

平心而論 其實幾好聽喎
反而個MV係香港拍好似晒左 突顯唔到個感覺

咁講真... 每年咁多首歌總有幾首係唔錯
但個榜唔應該係反映實際影響力㗎咩
只可以話同一間公司又同一個走勢咁升
如果最後又係長佔第一嘅話
睇下啲男團飯圈會點囉

PS個MV拍得好求其

仲以為純粹有人買bot逆行 原來直情係同一間公司 一年兩次仲咁明目張膽既

ELRIS 소희(SOHEE) - 'Hurry up(feat. Bolbbalgan4)' MV Teaser 2.

全團都好樣衰我覺得

【Tablo離開YG之前對梁鉉錫說的話】

Tablo：「在YG裡邊Epik high就像…我想我們是不是也就是屬於「等」（XX、YY、ZZ「等」人）的人們而已。公司裡紅的人實在太多了，連演員們也變得越來越多。」說著這些邊回憶著Epik high所處的情況，也為梁鉉錫社長在綜藝方面的發展而應援。

「在YG內，最忙碌的活動著的藝人是梁鉉錫會長。因為行程太多了所以也會不好意思吧，所以才說了『我忘記上傳畫報了，因為我現在正在拍攝中』。所以我就想『他真的是用心的在活著每一天啊』，現在請重新出道吧，既然如此，就希望您再次出道能成為綜藝界的新星，綜藝界的績優股。」

正喎頂...隻隻字都有骨，對正菊花嚟插~

Tablo好波
Epik high都仲有能力走，leehi雪到變雪條都走唔到
樂童等埋阿哥當完兵都好走啦，留係yg浪費時間

YG幾時收皮

起碼有度延

YG三大位置都就嚟不保，仲可以玩咁多野，雪晒啲人，日日出啲負面新聞去維持話題性，間唔中仲出大字報開下地圖炮，真心佩服，另外果兩大真係拍馬都追唔上

未去到全團樣衰既地步
但呢個團冇乜吸引力就真

呢間公司可能內部已經立立亂
唔係點會咁痴線一兩日整一單野出黎

啲咁既經營手法，除左ikon班親生mk仔之外，仲有邊個會睇菊花順眼

買榜blackpink

Leehi由上年講出歌講到今年年尾都未有
究竟公司係搞咩

Lovelyz應該都差唔多CB不過公司否認左
SM成功係NCT同EXO中間加個BoA無縫接軌

10年開國功臣成棄將 泫雅心碎質問CUBE：我究竟犯了什麼死罪？

南韓「性感小野馬」泫雅今（2018）年8月大方認愛師弟E'Dawn，打臉經紀公司CUBE娛樂的公關聲明，事後公司以「無法恢復信任關係」為由要解除兩人的經紀約，引起軒然大波，但之後遲遲沒有進一步動作，15日Cube娛樂發出正式聲明，確定泫雅恢復自由身。

16日，據韓國媒體報導，泫雅在解約前親手寫信給公司代表，並表示「我盡了全力讓CUBE上市並達成今天的地位，除此之外沒有任何罪。」

◎以下為泫雅親筆信全文翻譯：

「致申大男代表。

您應該知道，我除了拼盡全力活動、讓CUBE有了今天的地位，沒有任何的罪。

第一，我和JYP分開的時候，是站到洪會長（注：CUBE創辦人洪勝成）這一邊。第二，洪會長和朴鐘民社長發生衝突時，朴社長當時勸我一同離開，但我仍站在洪會長這一邊。第三，我盡了全力讓CUBE上市，並達成今天的地位，除此之外沒有任何罪。

不知道我究竟犯了什麼死罪，從9月初到現在所有行程都被取消。9月13日看到退社的新聞，但應該是直接見面告訴我才對吧？這些我都接受了，9月16日，在CUBE會長家中接到了最終和解、終止合約的通報，被告知將召集股東大會，然後說通知我結果，至今也沒有任何消息。明明在同一座大樓，卻一直藉口在不同樓層，一直拖延時間。

對我而言，每一天都彷彿血液被熬到乾枯。兩個月裡，每一天的等待都是煎熬。希望在本月15日給我回答，乾淨地、像紳士一樣地終止合約。如果到那時都不聯絡，我會召開記者會，告訴大家事實，然後就走我自己的路。拜託了。我除了拼盡一切去努力和犧牲、讓CUBE走到今天，沒有任何的罪。雖然與我的原本的意願違背，但事實上我已經離開CUBE，形象也跌到谷底，名譽掃地。

如果您還念舊情，希望您可以進行美好的、妥善的解決。

在此祝願CUBE前途無量。感謝。

2018.10.4 泫雅敬上。」

泫雅自從坦承與E'Dawn早就交往兩年，打臉Cube娛樂的單身聲明後，跟公司的關係陷入冰點，演藝事業全面停擺，但泫雅絲毫沒在怕，反而趁機跟男友出門約會，並在IG曬出跟E'Dawn的親暱照片，捍衛戀情的決心相當堅定，Cube娛樂方面則一直未有進一步動作，據傳，公司內部為此瘋狂開會，遲遲沒有定論。

最終，CUBE娛樂在15日 ( 泫雅信上提的日期 ) 發出正式聲明，以短短4句話強調已經跟泫雅正式解除合約，向曾跟公司一起打拚的她，以及支持粉絲獻上感謝跟祝福，關於E'Dawn的合約則一字未提。

睇完好sad